(this.webpackJsonpstillup=this.webpackJsonpstillup||[]).push([[0],{32:function(a,e,i){},40:function(a,e,i){"use strict";i.r(e);var s=i(0),o=i(1),c=i.n(o),r=i(22),n=i.n(r),t=i(25),z=i(7),d=(i(32),i.p+"static/media/stillup.b2de5886.png"),j=i.p+"static/media/logoMobile.a6b8cfe6.jpg",w=i.p+"static/media/logo.f2e63ad5.png",m=i.p+"static/media/dotsMobile.270f7e88.png";function l(){return Object(s.jsxs)(s.Fragment,{children:[Object(s.jsxs)("div",{className:"topBar-container",children:[Object(s.jsxs)("div",{className:"topBar",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"gray-bg"}),Object(s.jsxs)("div",{className:"topBar__up-container",children:[Object(s.jsxs)("div",{className:"topBar__up",children:[Object(s.jsxs)("div",{className:"topBar__header",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"topBar__header-logo",children:Object(s.jsx)("img",{src:d,alt:"Still Up"})}),Object(s.jsx)("div",{className:"stripe-blue"}),Object(s.jsx)("h1",{children:"AKADEMIA LIDERA"})]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"topBar__description",children:[Object(s.jsx)("p",{children:"... to wyj\u0105tkowa i jednocze\u015bnie nietypowa przestrze\u0144 dla m\u0142odych ludzi, kt\xf3rzy chc\u0105 w swoim \u017cyciu osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces. Je\u015bli masz uko\u0144czone 15 lat,  mo\u017cesz wst\u0105pi\u0107 w szeregi Akademii i zosta\u0107 s\u0142uchaczem, prowadzonym przez mentor\xf3w z wielu bran\u017c zawodowych, kt\xf3rzy przeka\u017c\u0105 Tobie swoj\u0105 wiedz\u0119 i do\u015bwiadczenie. To jedyna taka szko\u0142a w L\u0119borku, kt\xf3rej program zosta\u0142 napisany przez grup\u0119 przedsi\u0119biorc\xf3w, aby nauczy\u0107 Ciebie wszystkich potrzebnych kompetencji w zakresie przyw\xf3dztwa, a tak\u017ce pom\xf3c Tobie odkry\u0107 i rozwin\u0105\u0107 Tw\xf3j potencja\u0142. Przyw\xf3dztwo to wp\u0142yw, a nie pozycja zawodowa czy stanowisko."}),Object(s.jsx)("p",{children:"Przyw\xf3dztwo to ludzie. Bycia dobrym i skutecznym liderem mo\u017cna si\u0119 nauczy\u0107. Jednak wszystko zaczyna si\u0119 od Ciebie. Najpierw to Ty musisz sta\u0107 si\u0119 przyw\xf3dc\u0105 dla siebie samego/samej, nauczy\u0107 si\u0119 zarz\u0105dza\u0107 sob\u0105. Wyposa\u017cy\u0107 si\u0119 w zestaw narz\u0119dzi, aby w przysz\u0142o\u015bci inni szli za Twoimi s\u0142owami. Szli nie dlatego, \u017ce musz\u0105, ale dlatego, \u017ce chc\u0105."}),Object(s.jsx)("h2",{children:"Wszystko zaczyna si\u0119 od bowiem Ciebie."})]})]}),Object(s.jsx)("div",{className:"topBar__logo-mobile",children:Object(s.jsx)("img",{src:j,alt:"Logo projektu Still Up"})}),Object(s.jsx)("div",{className:"topBar__logo",children:Object(s.jsx)("img",{src:w,alt:"Logo projektu Still Up"})})]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"topBar__description-mobile",children:[Object(s.jsx)("p",{children:"... to wyj\u0105tkowa i jednocze\u015bnie nietypowa przestrze\u0144 dla m\u0142odych ludzi, kt\xf3rzy chc\u0105 w swoim \u017cyciu osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces. Je\u015bli masz uko\u0144czone 15 lat,  mo\u017cesz wst\u0105pi\u0107 w szeregi Akademii i zosta\u0107 s\u0142uchaczem, prowadzonym przez mentor\xf3w z wielu bran\u017c zawodowych, kt\xf3rzy przeka\u017c\u0105 Tobie swoj\u0105 wiedz\u0119 i do\u015bwiadczenie. To jedyna taka szko\u0142a w L\u0119borku, kt\xf3rej program zosta\u0142 napisany przez grup\u0119 przedsi\u0119biorc\xf3w, aby nauczy\u0107 Ciebie wszystkich potrzebnych kompetencji w zakresie przyw\xf3dztwa, a tak\u017ce pom\xf3c Tobie odkry\u0107 i rozwin\u0105\u0107 Tw\xf3j potencja\u0142. Przyw\xf3dztwo to wp\u0142yw, a nie pozycja zawodowa czy stanowisko."}),Object(s.jsx)("div",{className:"dotsMobile",children:Object(s.jsx)("img",{src:m,alt:"Ozdobne kszta\u0142ty"})}),Object(s.jsx)("p",{children:"Przyw\xf3dztwo to ludzie. Bycia dobrym i skutecznym liderem mo\u017cna si\u0119 nauczy\u0107. Jednak wszystko zaczyna si\u0119 od Ciebie. Najpierw to Ty musisz sta\u0107 si\u0119 przyw\xf3dc\u0105 dla siebie samego/samej, nauczy\u0107 si\u0119 zarz\u0105dza\u0107 sob\u0105. Wyposa\u017cy\u0107 si\u0119 w zestaw narz\u0119dzi, aby w przysz\u0142o\u015bci inni szli za Twoimi s\u0142owami. Szli nie dlatego, \u017ce musz\u0105, ale dlatego, \u017ce chc\u0105."})]})]}),Object(s.jsx)("h2",{className:"mobile-header",children:"Wszystko zaczyna si\u0119 bowiem od Ciebie."})]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"topBar__down",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"down__img",children:Object(s.jsx)("img",{src:"data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAAATsAAABFCAYAAAA1g0HCAAADH3pUWHRSYXcgcHJvZmlsZSB0eXBlIGV4aWYAAHja7ZZbsuMoDIbfWcUswZIQEsvBYKp6B738+YXt5CTnVHWl53VMGbCCLuiTcdLx+9dM/+Ai1pKympdayoYr11y5YeLbee2rpy2vfl2yXzN6lcPQpcQQSaw8HyufI93yS+EeSV/l6VakBpE+f6hXVLS/ytvt198NXZ4lQo35uBQuQ8KnnPK123KOpbq9bK3fLm6RP2/uj3ycUbw9Z0NWh8KPcOJDSLbV+xmBnHcLOXoWi4V4irmgFwlDK8K6bXbO01KOhRyba9tPid0C5Zdt+KmOtU/5MnQM8u3r5d+xP2Zv2MWfyX7Bjoo6l8gb9vIYf5Sn93q4DS5WXzyXO9H8KrdyaqSX7Vz3nMPnPM7dtVzAplybure4ZliH2s9hyBNCK0hdQdE5xmgVzVF5HbUzto4XZce8EgPjpEyDGk061tipI8TMR2LAZeYOaCF0wK7cwZEkR6PJJlWGOLh2lIlAyo9YaLmtW0/Lm8MzyAkzwRitYviwpU8V5uyRIopciq9cIS7mSDbCCHLRYxmI0LySqivBd3u/gquAoEaWEyxXJHY/TexKzyNFFmjBQsV4vrRk4zKAFMG1IhgSEAA1EqVCmzEbERLpANQQOkvmHQRIlQeC5CxSwMY5XEPFaC1lZYgT5DgVQUKliIFNlQZYOSvqx7KjhpqKZlUtaupatRUpuWgpxUqcrs3EcjK1YmZu1ZqLZ1cvbu5evVWugtNXa6lWvdbaGnw2WG7QbljQ2s677HnXtJfddt/r3jrKp+euvXTr3mtvg4cMHDijDBs+6mgHHSilIx96lMMOP+rRJkptSpp56izTps8624PahfVb+4AaXdR4kYqF9qAGqdltguI40WAGYJwygbgFAhQ0B7PNKWcOcsEMnxO8FcoIUoPZoCAGgvnA52zSzS7xSTTI/SduyfILN/5bcinQfUjuO7efqI34PPVF7HwLI6mb4O2bMht7430Ioo6Zt/hQnmN6F/zt+L+hjw1l/OtQiv9MryPOsUUM33pdkv5mKac/abxrPl3ZRLHU9C8HuDrE50IMEQAAAHF6VFh0UmF3IHByb2ZpbGUgdHlwZSBpcHRjAAB42j1LQQ6AMAi78wqfQClz+py5efDmwf9HRowlNG2hct1PlyWxqnBz892HeswPKrqitClxWPEa3ljDNxp1rg0iOXJ0Ucsmsmrsoc84gbPAYBL5/CXyAtz4HX80OdVQAAABhGlDQ1BJQ0MgcHJvZmlsZQAAeJx9kT1Iw0AcxV9TRSktDnYQdchQnSyIinSUKhbBQmkrtOpgcukXNGlIUlwcBdeCgx+LVQcXZ10dXAVB8APEydFJ0UVK/F9SaBHjwXE/3t173L0DhGaVqWbPJKBqlpFOxMVcflXse0UAIwgjhJjETD2ZWczCc3zdw8fXuyjP8j735wgpBZMBPpF4jumGRbxBPLtp6Zz3icOsLCnE58QTBl2Q+JHrsstvnEsOCzwzbGTT88RhYrHUxXIXs7KhEs8QRxRVo3wh57LCeYuzWq2z9j35C4MFbSXDdZqjSGAJSaQgQkYdFVRhIUqrRoqJNO3HPfzDjj9FLplcFTByLKAGFZLjB/+D392axekpNykYB3pfbPtjDOjbBVoN2/4+tu3WCeB/Bq60jr/WBGKfpDc6WuQIGNgGLq47mrwHXO4AQ0+6ZEiO5KcpFIvA+xl9Ux4YvAUCa25v7X2cPgBZ6mr5Bjg4BMZLlL3u8e7+7t7+PdPu7wfFEnLIeUWqbwAAAAZiS0dEAP8A/wD/oL2nkwAAAAlwSFlzAAAuIwAALiMBeKU/dgAAAAd0SU1FB+QKGxQXId5spG8AABzCSURBVHja7Z153FxFme9/z1NV3a8SIMiSgcgm3CghKAIzbAMj+6JAdEDE6yAyIHFBnZGR5YLC6BiuyycflXsBRT6D4xW9ox/CsM2AThSQsA5hCwQJQoJAYshC3pA+p6qe5/7RHXztdJ/Ted86PXf0PP8l7/n0t6v6qV/VqeVXtMeRZ6OOOuqo4w89eKIf4DSbYlkXMZNnomgYKx38OVV+aafZiCV95HdMWuPgL6y6sizJfGbKO8y1DmF21UxHchczZR3mOkfhiiEwbzFMrQ5zvaP4/eqZ8YeGaX2H2XIkNw2BeZVhWsdEkZkyR/KLypkIsw3TaIeZW5YHqmf6Cw3Tmg7TW9YnnGYjFTM/bphWdZjBsj7jNJtaLTM/1TBWMFFkomAZzzeQz9jwd5rIyK6B/HhPzZtVlXok0k1ezYnpC5TtG2jkflXlHo10vlc+qAJx3TmakWdE1G4sgLowKO1ZhaBHM7JGRBsbMVmXBKGdq0gYwzQaRTfb+P/xShRsUw0TK6Ngqz7fZfNKOi7G0iB4cw9mxrE12VOzlZ6pTwSh6RuNOJiCia1dPDV/U0HHdbdXPngjJpEYzfb1aCyooBO5wauZ2f3/RKROs2NzNG5PzwxXeLWf6MGE1fwMD3fdhEZ2gZs39hI6APBqTmggPz51oYRH7uoldG0mH+jgP56caUYW9BI6AAhK06sY4alp/qqX0AFAENrJUfxe+pGrPtJL6AAgCra2JPMqGC3P6yV0baZOsqSPVNAYf9BL6DrMpprmr6oY0fUSOgAQUSum+VgVo6teQgcAosrCzXsqGF0d30voAEBVKXDzlgqYewe4T/RhIlDjWqfZyLhHdg7+XA/3zZKe7NkgtFvSikTjlpJRQtIRiEM+w6PxWMlo6LV+IjHOUd3kwCOrVLX//AOT7yeG4w0ikn6d14bRgKiapPMoRFH6dF4bRgNWWg1PzZCMyZSLqCtgwkprW0/NFQlHzOui6BtLcm0vj8bjCUfMK6Jg6xLmuz0atyYcvS4OQm8p0Y5PebhvpZxeCsoHlHQ23xj/yI74qNLRCXi7tBrOJ5QzaYu0TCovpyLt/AfRIUVC12HaxK/N04qErl23E5/j7WJOKvvMzneaknTUXFJ37bqndyZ9OxgoR+iwpOUEbTlAmzouLZO3T6Edm8Qknlb6DJuDJ5C8OsD8guaJX+4Wl9YjEBIznyn/8RDTIsvL2daepPEiEQ2V6ak5WvaZne+0JvUsQZr83pT+CzIA87mkTMAPwHw+cdWuH3rdAmtLn1FdPn6xk3h5WeNgDf83bT3KVUSkJcyfJm2QaNzERIWJyogLEovAQmYqTFRD8lxq4WHCuuJXTl2Zer6l7DOZ8FpHFJOFoeIGzkzeU3Nh0nJqfLjkdV6geltaZnFbICKFylVJmRJ+UNp5Sbw8qdiJ/0a5dvjP8wQax/MW8daCOYpRr/ZjqRukRfjHormYKlaAjeZfLmBGiv7w5EzJP16QMEIxPzS58Ej2/n4dGBGpkfzICpjH9OvAiAgs+QdSMylmh1BBB1ZU9xNokIczU+ifY/7LKeclAcCrOdEw9V1Vtgj/mLoj8bDnGqZX+5YT8TZPzefTMt0cy3i5bzlZ7vdoPsQTq0x+t6P447HJSkSwjBeq2jLg1ZzpKF7dnayW8VsTW1tWwoS7xCFc3j3CM0xrTGxNTZ0wHeY1Dv7T3Q3EMK2z0tqrim0KHo1brWYfYKa8i9mymh2RV7BNwaP5kJXWuwzT+u7RldX8gx4u+X47T83fWGntYZhGu5jBwX/aw11TAXPUxNb2hmk1QL83onMIl3vYS6rIXY6tzS1jeXdn6She7dWcWQUzim5pGUvGdpxEpI7ij4Py8VUwg2B7y7qom2lJ/j0I7w9McJ/d2HDwpwHYAipzPTWXYQjhkJ8M0NZQ+amn5uLhMP0JAHaAyl2pX3X6RQP50QraFdD7qtgX1bOcmh8GomkEfSxH454hlfMgBe0F1ac9NeYNKYf2Bmh/QJemXJUsrttsOogPAXSZR2PukJjTQHwYoKs9Gj8aEnMqiN8D4FUPd/2QmJNBfCqAloe77vdEvj4uVkcddfwxBNdVUEcdddRiV0cdddRRi10dddRRx3+dMNu+Zd/X/+GQzzTQTxjEXQXmgWF8AYf8aEN6rkHcQ2DuHQ4zO9QQPm0Q9xGYu4fE3N8QPmsQDzQaHhSyedXMBvIZDD3PIB5mNDwuZNdVXk7NphnC+QZylFH/rJBdNQTmVEO4yECOMwgvCszyITAnG8L/MJATDMJagVk6BKY1pBcZ6PuMhkzIPDec3PXnGehpBoEE5ldDYp5rSE83CG8UmCQLgbTHkWfDIT86cvOmsWctiUis+jke9ryKRG5v4eY9UfQNY5hqEf7Jq/lwVY1CzMhTUXRSF/PmKvbndZiTxDSXjD3sTkSwiHd75UOqShbLeCkI/mQs00AeDUrvqJD566i0y4ajbkQEQ7I4CO1eGZP00Qjea+zxuk7Zd6isIZLcHWAOHss0jJUcs6lVuKV0mHMDzIljj/QZplGOrd2r2v3gKH43wH6ki7meY2u/qnYiOITZgdznxpp9MFNuJHuPR+OOCYnd2484fXrgkcf7nYt08Bd5uNmJBWBK4JEX+7mXOApXpd6Q3LFMWtvPvcSR3OiVZyYfOjOtj6IjfZj3euUDK2CuiaJb9BYkXRSE3la1uPb42w7pmbooCE3rUwero+hWFYjOfN/n0Llhao3tvFMKnVc+qec8VNse6g2pNyT3s0x6fSAkrR1Si6yDP9/DXd6HqVZaMyYisqymeUfRAfDIjb9P/eOpadyhBU4XAe4cp1nSg+7K7uZ+QtdmmpOcZtukTZh4bT+hAwCvfIDTbFrahAmX9hM6AAhCb3XIj0rLzM/sJ3RtJrZ38GclZh7WT+gAIIpOdghfTP2K7tUcUMAcSW295TTbJsCc1O/vImrB7l9Tvy4HuL6nSFSV1UxslNVHa/6hgElqmhNiclQqdCkQUes0m56yUALeo1CYVAlE70kqdmQOLmECxH+dtJxk31v+C9i/SyvqtrwMlHZqQsl9uvwZ+8m0THvBAHVxRtLWyPb8Mg8BIZt2OoT47DIHHCnJ7U1n0swyB5yyNjyuaS0ptg8r06rSn2+wwmNy0kTVgbhvSsoEBvBho60Td1bNAZ6ZnLicbxzgsbQ2WIQtB3hmUmLmmwaoi9TW49sO8nadWHimpsntTYLuMECipd7JsSMqDiZCXlzXBCjSOkCUuGt0FDHpKilDXylnym1p2+MAziQq/5a0nCqPD8D8edJyqtw9wDMPJmVKvGOAungq7fyL/MsAv/lvEjN/MkBur0zMLHUTJsJraZk6r8xFqUyrSuvJiC+0eDEkiz01VydtkJIXzgNaxnJPzafTNo78M4XlZBpNfR6TxZ819tD3Rn9nypMfOhd/ZlHSMFGExrSHziV8ssh6i4gUEmYlbpCfZ6JY2EmLTzot4eGu6TZJ6JY6Fv+RtMzGPMO0tji3/d8kZVJzsWUsK2nDlyVmjhqSwjZv1E/Ijoo97Gcs65N9BGBdFdsGPNzXHMn8PsyMYrZbembjR47kxj6iEzi29k7NzNG4x1G4ppfgMZEYaSW3afLUXGw1v6yX4BGRGs3em9xKiJqrreZn9WHCav6x1B2mp2awmp3YS2Q7zC+l7jABwEp2UG9/Q4KjcG0VpgkcW3v1s4dyJDdWccieYraLYcr6MOd7uK+lZgaht3Y70fxuAKRPeLWfmdjbXRsy3cFfYhivMJM3TKOO4vVj96Mlb5TKBzn4T1nG8g5znSO5OYqOVGGZ1GHOdPAftIyXO8z1luTnIuqqck3xas52yI6xjKUdZsuR3CuqxqN5XyVMuEuttvazrIuZKTdMmWVdYKX1Jo/GTRUxr7XS2sWyLmSmvH1NoD5ppbW7h7u6CmaOxq1WWltY1ocNU9ZhPmu1tZ+Hu6Qi5kOiahzJfMPUal9NiBcayI7xav66krql5vMi6izJzwzT+g7zZYf8A1Vsl+owW53V5bmG6bV27mKFg59VxQ1+GyKKbu4o/h/DtK7DXOngLwhCMyYs4LXrSR111PHHEPXZ2DrqqKMWuzrqqKOOWuzqqKOOOmqxq6OOOur4AxS7MStTmWU8n/rsZa+wJPM6q0SZZbzokJ9aNdOR3NJh5paxLPV5z97M+EPDNNpeVcUKB3/eEJhXGaZXOyu5qxzC7MqZCF8xTKs7zDWOwpXVM/35nR0IuWFa6yj+YAjMczo7EPLODoSbhsA8zTJe6jBfcySV3+/RQH50ZwdCZphalmR+6vPuG5cz29+y/prbK/MtS/rI2PPuE1qNdcj2jzRyj/Q41O8oXuPVJF/qdZrtFs3IU70O9TuKN1Vh1eQ0myxm5OUo2uwl9FUtxRum0Si62cZCrwuD0p7VMPFKlI2PYlnGkiDYuZKOi7E0CN7c47usiDLQEa1xMPWJIDS9R52vLTJSmGBnebdXPrgHs8WxtW0VW64cxRu8mo22p3TcUnap4pY6h3Clh5vVfY6YicRotm8Vl0Y5+C8EalzafY6YiNRpdmyOxu0TGtlFHrlT+riXeLVnNZAnFwExIw/3cy/xak7o3HKWNNQ0n+oldG0mH+jgz6+gMS7qJXQAEJSmO4RvpWfK/F5CBwBBsJMjmVuBAMztJXQAEAXbWO69+XxizHBFL6FrM3Vzy7qoilFkL6HrMEfUNJ+pYkTXS+iAtsGHmJEnKxgYHNpL6ABAVDly894KmNN6CR3QNhUJ3LzVaWbHPbJzyM/0aHy3rMGm9E5zmh/mqfHvJaOEZUV2Q+OpSE/NRQOMwDZPyJwUeGRtkdsFM+XSR4DHG0QkRW4XTBRFNemrCBMF0f5uF0SkRXZg42IytYrqjohgpbVVylMfnRHjpJLffc+UppiW8XIQTClpx4d7pDsmaVmfCkJvLRHhs1Mek3Qkv/DKh5aMNi8ffxINYGWj4KlIm6V/WTryAyV1SwHxsaXl1IGcRjZFdQ4ts/VRhUvdO5bZ+qR213CajZR9pqqS0yxpHqmiUcIEiN6ZmPnGAXLtXUnfggZpC8QnJS0nuNy9hExS+zYhLp3SUeYjJtBj6m8HeCjpGUyovlxaj6mZ0BfLfzxIUq0DXsTwY3mZ60QFUfpbdb7Tuv+E+vgt0v6oA+SILk+cR3GANrUicb0N4EwygAPRppVz/QAqvHr8Yifhq2WNgzWkXWlSuaLUBkZj2vOmqnOLHD0AgCGL0mZLY0G/g9+vvxaRvpSS6am5mgmt4ldOrEnMDGWfyYRWahOBsrpjpuDReDwlsyxHiEihenNSEdB4T2lHonJV0nJq+JcBtON/Ji2n+GvKnwmzeQKJ+rRFvLdgjiLzak5P3SAt4o1FSUrij0vdIC3CtwsSRijmR6QeVpgCCx0iUopZ8u09LPmsoobBkp2Snpm9v9CSquA7jbtxxOyoog7MSP759Mz8COrpltIOi/Dt1Jf1kPh3F3WaFvFGT82kIzuv5sOGqW85LMm9qd1oPNxlhmlNf6Yu8tSYxxMrGB/oSH7ZnayGaRXH1jaoILzyTEdyc3eyGqZR075pqZWeaWY5it/rwWxZzfat4nYnD/clh/D17gbCTLnV7JgqbnfycNc5+L/r9oljpmA1P2Oitzv1ZjZut5p/sLtRMpE4+As83HXJmdRcaCU7otubjojEUZiT+oKpDnOZ1ewdhml9d8flKP6TVzOrAmbLxNYu3X54babcXJVjCsfWVoaxsruzdCS/DBVcMAW07xyxjJfG2qkRESzpo0Hbi6RJXE+cZpNA/FmAtgTijz2a92AI4eAvBGhbqNzmKX1D7MM8r21bLfOqskvqwTwXoF0Buc+j8aMhMc8CaDqgj1QhOH2YHwJoH0AXVWULtTEzPxnEB0H1OQ/3zWEwG8iPV+IjofpiFb5wfcp5GMAnALoSKpen9jTszcz2B8wpgI5C5WtVWbd1lXNvgD8EIIfG/zV2H2Ft8VRHHXX8UUR9NraOOuqoxa6OOuqooxa7Ouqoo47/QmG2fcu+r//DId/bQE4ziFsIzOJhfAGn2XRDeppB3F5gnhoSc2dD+mGDuKPALBwSc4ohPdNApgnMo0NiTm4z414C8/CQmNaQnm0g7zQaHhWyMhQu8jMN5M+MhkVCNh8O03/IQP7caFgiZNcNqZynGsjhRsMyIbtmSMyZBnK00bBKyL4yDGYD+dEMebdBzATm5RSfSXsceTYc8hnCzfljz+4xUzCSf7aqFSqn2RQxI09F0cljmNFIPruqy1KcZiNqmkvCGCcNJhKD8J0qlv43hGUsiUo7bjgCRkRqEW7wav6yOqYuisrTxjIN4rygfER1THkoqtlnDBOG4oNB+E8rY5LMizB/seGoW5spT/Y76J8kjyj+JMC+9/eZWpkrTJsZrgxwH91wTrjDXE4xm1rVyqqD/2KkxkW/M/sgGMZqjq3/lnp/3hjmpyI3vj7W7MMwjXJs7T/R7Vb09iNOnxp4ZGm/c5GpD+12RGdSNCOrRXofAHfwl3m4S5MPY5la/dxLHMVrq7gdyjC92s8kwJHc5pWPr0BclwXBdn0E6YEg/GcViOszQWi3Pn9bXMWVnJ2y7FdQB3+SXnTkln6/Wee33rICcf2uV3NmH2YWRUfSi0641MN+odffOvZQW6XeSuLgz/Jw3+kpVERipbXTRCypWE3jzqID4JEb/zt1RapxP+sndAAQqXFJBQlzQyxwugiwH3GaTUqcMN8qckMJMMc5zXZOnDDn9RM6AAjCf9re/5T0NefkfkLXZtJuqc1VG8j37yd0bSampDY6dZrtHGD6dk5RdIvU1ltOs0kB9iMFzKajeEPq9hKp/9uViFo17mfJmQVao6qspnHnRD6fo/IuRQ+IqHOaTUtZKIEpdJQQVXbIk454hOwxhQKsSiBOuulQ2P73EiZA5oKkHQnbc8vH8+7ixMwLy59xn0vKJHtxkrrYpPcgc0GZG03Zb77pTJ5V5kZTltvj6LxOkBJbLYHZJ7GoTxfRQiefMq0qFTv0uq5+4yFk0qNfqgNZBSV9BVEMYolE26ftq6j89YJou7TlpEnlQoHER/kGyo+kr3dK2GGAutgssfC8eYCHmonrdrcBcjux3Xn5lINq4p0cVF7OQbSqUOyIim12iAiqmvTgLlO5JQsB9yetS+gAzhny87RMKbdqUvlFUqZKqeMtiTyYmPkfAzzzWGLmXQPU/7Np51/iHQPk2bLEOXTTAMxX05ZT/m2ANpz2DLrqXaWORjQx+zY2Gn5Y9IAhfSH1ygtLPqeQybQ6T22xI/7iEuZ6j8atSRNV/KcKvxNTSL3aTRrOKUoaIhJovDBpokqYVcIEJHwyLTNeUOQi0nZpCR9NifRw3yyz3mLJk5YzR+PWbvOAHrmddCrEU3OhYVpdwvxmYuZqQ/pCYRst0apSDfBqTreMF/o0xpxitgcSh4e7xLI+2U8AOLZmVMC82lHv+wyISIxkh6RnNm51JDf2YaqR7H0VMBdY+Kv6CYDV/OOpV9Hajh75Jb0Er8O8NPXFLp6aLavZ2f1E1iJck1dwsYuV7KR+9lCO4tw8cYfZFpbsIO4j7I5kfurdEgDAsfW2fsJuWZ/wsBemZlLM9jBMWR/mkolaxjEABMGOjuK1huk1JhJmyh3JnSLarMqpIAhNdxTmGKZ1Haa3LA+KqKvixiMA8MoHOfhLDNPaDjNY1oVWWpvlaDxUEXOmg59lGKvGMBdbae1YlWuKV/sxh/wUy/hthxktY4mV1p5VuYl4uC9ZyQ63jJeYKDJRtIyXrWaHe7jLqmE2rrXS2tMynu8wpX3dZH5KFTfbbRhpWWltb1l/xUyhzaRVDn6WV/Peisq5wEhrM8v62BjmWgd/UVU323lqLhNRZ1nuZybfYa5zCF8NQjMqYo5G0RFL8nNmyjvM1xzFq4PQhHct1K4nddRRxx9F1Gdj66ijjlrs6qijjjpqsaujjjrqqMWujjrqqOMPUOwcyVzDtNowrbWkC1IfL+vNjN83TCsN06hlfaKBfN/qmeFKw1jRYS5q+/pXzET4imUs7zCfdchPrp7pz7eMl9pMLG3fR1E58xzLWNphvpj6XGsf5mmW9bkOc5mD/3L1zPxoy/qMYRo1jBWOwhVVMxvI97esCw3TWsO00lH8XuXl1Gy6JX2kw1xdxfndHswpluWBDnONI7l97N8ntBrrNNstmpEnu8+0dfZWzfZwF1VQoMliRl7qdnogIliEa6racmCY1o61wBoj9DdWdUuTYayIgq17MH/plf+8CqZlLAmCHTf+f10YhPashqlP9LJk6nyXSmyTHMndXvngHszlQTClog76J17N+3rkViVuKRs66AA3q/tMr2Faz7G1XRVbyxz8FwI1Lu1mMpM3sbVrFVvLHPxZgRrf7j5HzETRaLafR2PBhEZ2YkYe7XV4V1URqHGhQ558P46Y5jO9LG1UFV7NWQ750RU0xud6CR0AeOWTHPw56ZnyH72ErsM82MF/MTmT5PZeQgds2BcZr6tAAK7r5z0XBDs5kp9W0DC+2EvoOsztLOvDFTDP6SV0QNstxbI+V8Eo8nivdlYv84Io+gYxzeTMBvIZvYQOaJuKiBl5Onk5NZvSS+gAQFRN5Ob9ExrZOfjTPNwPihuPPhqU3pGwIg/K0fhlycjkhX4NdpwVubOn4qQwTGvGmpAmYI4EHllf5LDR8eZ7Q8qkIaKoBW4XzBTKnCk2eR6FyY81auzxnVRLHDjGMUpfX+QBR0Sw0to85ajHMK0qyxGn2e6emskcwi1jaRC8ubgdZwd4NO9L12HqI0Hp7SXa8UEPd33STlr5qBLmJeNPIuL3lz2ixG9JmaQKPq105Ie0LiIgPrH0eyk2Tyw6h5ZaCSmSums4zXYrExXVtO4aTrORss9UVXKaJX2tLKu7tvUWJXVXVsUWA+TakUnLCRqg3kxSn0El3i2Fdmwic5/yZ8wJE+kxB3FaiGkHrFrqf09A6jsPyk0QKDlzKHcL/H/AHNTFIhv2FyNgVeIP1ERtalPKMEBeJnZMGazNpy7nIPkxOm6xI41zSl9RNMxLq3VyZakNjMYFiZk39Dv4/Xo5Ic+nROZo3McFjh4AYEiTOtF4aq5gpsKLapiwLjEzMGG07DXXU3N1Sm5Z3TGRpDYRYMhzJaN5hcpNaUUgPlzCBFS+k7ScGsrnWDV+NWk5JfyoXK/C13kCDXKBJX2iaH4HEk5J3DiWGcRfFCUpiT8uMbNlEf65KEkp5kmdYgHAwH+rKElZ8uQrwEbyQqsgluyM1EyW/KNFnoxG8uQr+iTZzKJO06j/RnJmzI8v6jQtwj+nXhml6I8r6jQt4p3JV0YlnMpMvi+T9Amf2L7Nw/5tkQ2WZSz1aNw6oYnfoDSjl1WTYXrNxNbuVdx6FJTfZVke6E5WZsqNtg5KPQoAAK/mVEdyRw9msJq9J+Wk8u+Y9jOO4vXdDYSJotX8jByNe5Iz4eY4hDndTCISB3+RR+PHFTCvd8g38qYjInUIV3i4r6VnNu+xmv8VE8WNmBSv97B/m5xJzaedZsd22yYRERzJHV7Tzp11mKuNZvtyl20SEcGy3O+V/6ICZjCxtathem0jJunCoNU4pnBsvckwrdlY6HRJEOwEJHI9cZpNB9vzAWwBlZ94uO9XPafiNNsZbC8GsA1U/rUq66Iu5mSw+RJAU6Fyp4ebMwSmBZuvALQrVO73cLOHMWflEGaD6G1QfcTDXjocpv8CiPeG6lNV+KX1YZ4P4gMA/TUkfq6qawm7mOeC+HBAfwOJF1fRQfdgngPiYwGsgISLPTWXDYF5GohPBrAGEi731Hy6emZ+AsicDiCDhjkezdet2/4fg/1LROFAY3AAAAAASUVORK5CYII=",alt:"Ozdobne kszta\u0142ty"})}),Object(s.jsxs)("p",{children:["Nasza Adademia zosta\u0142a podzielona na kilka blok\xf3w tematycznych.",Object(s.jsx)("br",{}),"W ramach ka\u017cdego z nich nauczysz si\u0119 lub wzmocnisz w sobie kompetencje,",Object(s.jsx)("br",{}),"aby sta\u0107 si\u0119 niezawodnym przyw\xf3dc\u0105."]})]})]})}var y=i.p+"static/media/section1.0f4e42b4.png",p=i.p+"static/media/section2.d4c7b27e.png",k=i.p+"static/media/section3.217ce92c.png",b=i.p+"static/media/section4.8b958aff.png",u=i.p+"static/media/dots2.a5aca721.png";function h(){return Object(s.jsxs)("div",{className:"themes",children:[Object(s.jsx)("p",{className:"themes__heading-mobile",children:"Nasza Akademia zosta\u0142a podzielona na kilka blok\xf3w tematycznych. W ramach ka\u017cdego z nich nauczysz si\u0119 lub wzmocnisz w sobie kompetencje, aby sta\u0107 si\u0119 niezawodnym przyw\xf3dc\u0105."}),Object(s.jsxs)("div",{className:"theme",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"theme__logo",children:Object(s.jsx)("img",{src:y,alt:"Ozdobny obrazek"})}),Object(s.jsxs)("h2",{className:"theme__name-mobile",children:[Object(s.jsx)("black",{children:"I."}),"Inicjatywa",Object(s.jsx)("br",{}),"Inwencja",Object(s.jsx)("br",{}),"Efektywno\u015b\u0107"]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"theme__text",children:[Object(s.jsx)("h2",{className:"theme__name",children:"I. Inicjatywa - Inwencja - Efektywno\u015b\u0107"}),Object(s.jsx)("p",{children:"Dw\xf3ch niezwyk\u0142ych mentor\xf3w Katarzyna Szwiec i Oskar Lizun. Przedsi\u0119biorcy, kt\xf3rzy naucz\u0105 Ci\u0119, \u017ce biznes to po\u0142\u0105czenie logiki, wiary i wytrwa\u0142o\u015bci. Wsp\xf3lnie z nimi odkryjesz, jakie s\u0105 korzy\u015bci i ograniczenia biznesu, zaplanujesz swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107, odkrywaj\u0105c w\u0142asny potencja\u0142. Poznasz tajniki prowadzenie w\u0142asnego biznesu, a co najwa\u017cniejsze  - odkryjesz, \u017ce biznes to przede wszystkim ludzie. Wsp\xf3lnie z nimi b\u0119dziesz stawa\u0142/a si\u0119 takim przyw\xf3dc\u0105, za jakim sam/a chcia\u0142by\u015b/aby\u015b pod\u0105\u017ca\u0107."}),Object(s.jsx)("p",{className:"theme__bold",children:"Ta przestrze\u0144 zawiera 6 spotka\u0144 po 3 godziny."})]})]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"theme",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"theme__logo",children:Object(s.jsx)("img",{src:p,alt:"Ozdobny obrazek"})}),Object(s.jsxs)("h2",{className:"theme__name-mobile",children:[Object(s.jsx)("black",{children:"II."}),"System",Object(s.jsx)("br",{}),"Kryterium",Object(s.jsx)("br",{}),"Kanon"]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"theme__text",children:[Object(s.jsx)("h2",{className:"theme__name",children:"II. System - Kryterium - Kanon"}),Object(s.jsx)("p",{children:"Adwokat Edyta Wojciechowicz oraz radca prawny Wiktor Witkowski zaprosz\u0105 Ciebie w \u015bwiat prawniczych zawi\u0142o\u015bci. Poka\u017c\u0105 Tobie, jakie s\u0105 mo\u017cliwe nast\u0119pstwa dzia\u0142a\u0144 (co mog\u0105 oznacza\u0107 niekt\xf3re Twoje zachowania na gruncie prawa karnego oraz ich wp\u0142yw na karier\u0119 zawodow\u0105). Przedstawi\u0105 konsekwencje wynikaj\u0105ce z zaniechania odpowiedniej interakcji z urz\u0119dami oraz s\u0105dami w \u017cyciu zawodowym oraz prywatnym. Wyposa\u017c\u0105 Ciebie w wiedz\u0119 z zakresu prawa gospodarczego. Uka\u017c\u0105 przed Tob\u0105 obowi\u0105zki przedsi\u0119biorcy, a tak\u017ce ograniczenia swobody podejmowania dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej. Naucz\u0105 Ciebie mediacji i negocjacji, a tak\u017ce porusz\u0105 niezwykle wa\u017cny temat mobbingu."}),Object(s.jsx)("p",{className:"theme__bold",children:"Ta przestrze\u0144 zawiera 6 spotka\u0144 po 3 godziny."})]})]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"theme",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"theme__logo",children:Object(s.jsx)("img",{src:k,alt:"Ozdobny obrazek"})}),Object(s.jsxs)("h2",{className:"theme__name-mobile",children:[Object(s.jsx)("black",{children:"III."}),"Popularno\u015b\u0107",Object(s.jsx)("br",{}),"Niezawodno\u015b\u0107",Object(s.jsx)("br",{}),"Zwyci\u0119stwo"]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"theme__text",children:[Object(s.jsx)("h2",{className:"theme__name",children:"III. Popularno\u015b\u0107 - Niezawodno\u015b\u0107 - Zwyci\u0119stwo"}),Object(s.jsx)("p",{children:"Trzech artyst\xf3w z bran\u017cy filmowej i fotograficznej Joanna Piotrowicz, Tomasz Oczkowski oraz Filip Konecki odkryj\u0105 przed Tob\u0105 \u015bwiat, kt\xf3ry odkrywaj\u0105, kiedy staj\u0105 po drugiej stronie kamery czy aparatu. Aby przewodzi\u0107 innym, musisz nauczy\u0107 si\u0119 wywiera\u0107 wp\u0142yw. Prawie 100% tego kim chcemy by\u0107, co chcemy mie\u0107 i robi\u0107, dzieje si\u0119 przy wsp\xf3\u0142udziale innych os\xf3b. I niezale\u017cnie od tego, dok\u0105d pod\u0105\u017cysz, to Ty jeste\u015b swoj\u0105 mark\u0105 osobist\u0105. Ludzie zawsze Ci\u0119 obserwuj\u0105, cz\u0119\u015b\u0107 z nich Ciebie na\u015bladuje,  idzie za Twoim g\u0142osem. Mamy ogromny wp\u0142yw na kszta\u0142towanie tego, jak ludzie my\u015bl\u0105, czuj\u0105 i dzia\u0142aj\u0105 poprzez komunikacj\u0119 z nimi. Przyw\xf3dca musi by\u0107 pewny swoich s\u0142\xf3w, gest\xf3w i zachowa\u0144. To inni daj\u0105 Tobie pozwolenie, aby\u015b do nich m\xf3wi\u0142/a. Zatem musisz wiedzie\u0107, jak inni Ciebie widz\u0105 i s\u0142ysz\u0105."}),Object(s.jsx)("p",{className:"theme__bold",children:"Ta przestrze\u0144 zawiera 7 spotka\u0144 po 3 godziny."})]})]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"theme",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"theme__logo",children:Object(s.jsx)("img",{src:b,alt:"Ozdobny obrazek"})}),Object(s.jsxs)("h2",{className:"theme__name-mobile",children:[Object(s.jsx)("black",{children:"IV."}),"Moc",Object(s.jsx)("br",{}),"Potencja\u0142",Object(s.jsx)("br",{}),"Wiara"]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"theme__text",children:[Object(s.jsx)("h2",{className:"theme__name",children:"IV. Moc - Potencja\u0142 - Wiara"}),Object(s.jsx)("p",{children:"Coach, trener psychologii pozytywnej i doradca zawodowy w jednej osobie \u2013 Natalia Zara\u0144ska - zabierze Ciebie w niezwyk\u0142\u0105 podr\xf3\u017c, kt\xf3ra by\u0107 mo\u017ce czasami nie b\u0119dzie podr\xf3\u017c\u0105 \u0142atw\u0105. Cz\u0119sto b\u0119dzie niewygodna, b\u0119dzie wymaga\u0142a od Ciebie odwiedzenia miejsc, o kt\xf3rych chcia\u0142e\u015b/a\u015b zapomnie\u0107. To podr\xf3\u017c w g\u0142\u0105b siebie. Przyw\xf3dca musi dobrze zarz\u0105dza\u0107 sob\u0105, radzi\u0107 sobie z emocjami, zna\u0107 w\u0142asn\u0105 warto\u015b\u0107 i by\u0107 pewnym siebie. Zna\u0107 swoje zasoby i ograniczenia. Wiedzie\u0107, jak zarz\u0105dza\u0107 zmian\u0105. Tego wszystkiego nauczysz si\u0119 w tej podr\xf3\u017cy. To odkrywanie oprzemy na 21 prawach przyw\xf3dztwa oraz 15 prawach rozwoju Johna Maxwella, kt\xf3ry uczy tego, jak zosta\u0107 liderem i skutecznie rozwija\u0107 sw\xf3j potencja\u0142 od ponad 40 lat na ca\u0142ym \u015bwiecie."}),Object(s.jsx)("p",{className:"theme__bold",children:"Ta przestrze\u0144 zawiera 6 spotka\u0144 po 3 godziny."})]})]}),Object(s.jsx)("div",{className:"stripe-orange"}),Object(s.jsxs)("div",{className:"suprise",children:[Object(s.jsx)("p",{className:"suprise__bold",children:"W ramach Akademii zorganizowane b\u0119d\u0105 tak\u017ce spotkania niespodzianki."}),Object(s.jsx)("p",{children:"Jak sam/a widzisz, Akademia Lidera Still Up to gwarancja odkrywania, kszta\u0142towania i wzmacniania w sobie cech przyw\xf3dczych. To szyta na miar\u0119 Twoich potrzeb przestrze\u0144 wzrastania, zwi\u0119kszania \u015bwiadomo\u015bci i budzenia potencja\u0142u. To w\u0142a\u015bnie w tym wyj\u0105tkowym miejscu, w atmosferze zaufania, \u017cyczliwo\u015bci i akceptacji b\u0119dziesz szed\u0142/sz\u0142a wci\u0105\u017c w g\xf3r\u0119."}),Object(s.jsx)("div",{className:"suprise__img",children:Object(s.jsx)("img",{src:u,alt:"Ozdobne kszta\u0142ty"})})]})]})}var O=i.p+"static/media/mentor1.8faefc98.png",g=i.p+"static/media/mentor2.5231195d.png",x=i.p+"static/media/mentor3.32b9e395.png",N=i.p+"static/media/mentor4.76a01901.png",A=i.p+"static/media/mentor5.6fe988aa.png",f=i.p+"static/media/mentor6.f8b59c5c.png",P=i.p+"static/media/triangle.24333abe.png",v=i(46),S=i(44),W=i(45),Z=i(42),M=i(43);function T(){return Object(o.useEffect)((function(){for(var a=document.querySelectorAll(".description__read-more"),e=function(e){a[e].addEventListener("click",(function(){var i=a[e].nextSibling,s=a[e].previousSibling,o=a[e].nextSibling.nextSibling;i.style.maxHeight=i.scrollHeight+"px",o.style.display="block",i.style.transition="unset",s.style.display="none",a[e].style.display="none"}))},i=0;i<a.length;i++)e(i);for(var s=document.querySelectorAll(".description__read-less"),o=function(a){s[a].addEventListener("click",(function(){var e=s[a].previousSibling,i=s[a].previousSibling.previousSibling;s[a].previousSibling.previousSibling.previousSibling.style.display="block",i.style.display="block",e.style.maxHeight=null,s[a].style.display="none"}))},c=0;c<s.length;c++)o(c)})),Object(s.jsxs)(s.Fragment,{children:[Object(s.jsx)("h3",{className:"mentors__header",children:"nasi mentorzy"}),Object(s.jsxs)("div",{className:"mentors-mobile",children:[Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__img",children:Object(s.jsx)("img",{src:O,alt:"Natalia Zara\u0144ska"})}),Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__name",children:Object(s.jsxs)("h2",{children:["NATALIA",Object(s.jsx)("br",{}),"ZARA\u0143SKA"]})}),Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor__description",children:[Object(s.jsx)("p",{className:"description__short",children:"w 2001r. zdoby\u0142a tytu\u0142 mgr pedagogiki ze specjalizacj\u0105 resocjalizacja i rozpocz\u0119\u0142a prac\u0119 jako przewodnik m\u0142odych ludzi w szkole. By\u0142 to czas niezwyk\u0142y, kiedy mog\u0142a rozwija\u0107 swoje pasje, wsp\xf3\u0142pracowa\u0107, tworzy\u0107 projekty i zdobywa\u0107 wykszta\u0142cenie. Uko\u0144czy\u0142a studia podyplomowe w zakresie doradztwa zawodowego, pomocy psychologicznej oraz psychologii pozytywnej."}),Object(s.jsx)("p",{className:"description__read-more",children:"(czytaj dalej)"}),Object(s.jsx)("p",{className:"description__full",children:"w 2001r. zdoby\u0142a tytu\u0142 mgr pedagogiki ze specjalizacj\u0105 resocjalizacja i rozpocz\u0119\u0142a prac\u0119 jako przewodnik m\u0142odych ludzi w szkole. By\u0142 to czas niezwyk\u0142y, kiedy mog\u0142a rozwija\u0107 swoje pasje, wsp\xf3\u0142pracowa\u0107, tworzy\u0107 projekty i zdobywa\u0107 wykszta\u0142cenie. Uko\u0144czy\u0142a studia podyplomowe w zakresie doradztwa zawodowego, pomocy psychologicznej oraz psychologii pozytywnej. Jej dzisiejszej drodze zawodowej kierunek wyznaczy\u0142 coaching. Coachem zosta\u0142a w 2017r. Ten prze\u0142omowy moment sprawi\u0142, \u017ce po\u0142\u0105czy\u0142a ca\u0142\u0105 dotychczasow\u0105 wiedz\u0119, aby uczy\u0107 si\u0119 od najlepszych i stworzy\u0107 przestrze\u0144, w kt\xf3rej wszyscy mog\u0105 budzi\u0107 swoj\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107. W 2019r. zosta\u0142a tak\u017ce facylitatorem Job Craftingu, gdy\u017c jest przekonana, jak wa\u017cne jest poczucie sensu i zaanga\u017cowania w miejscu pracy. Jej mentorami s\u0105 Paul Martinelli oraz Joe Dispenza . To od nich czerpie wiedz\u0119, to oni nadaj\u0105 kierunek jej pracy. Jest trenerem, m\xf3wc\u0105 i coachem The John Maxwell Team , mi\u0119dzynarodowej firmy, wywodz\u0105cej si\u0119 ze Stan\xf3w Zjednoczonych, obecnie najwi\u0119kszej organizacji szkol\u0105cej w zakresie przyw\xf3dztwa i komunikacji na \u015bwiecie, pos\u0142uguj\u0105cej si\u0119 autorskimi programami opracowanymi przez dr Johna C. Maxwella. Ponadto Natalia jest w\u0142a\u015bcicielk\u0105 Akademii Rozwoju Prosperity w ramach, kt\xf3rej dzia\u0142a szko\u0142a Brainy oraz Akademia Lidera Still Up. Jest tak\u017ce wsp\xf3\u0142w\u0142a\u015bcicielk\u0105 firmy, w ramach kt\xf3rej organizuje obozy naukowe. Jest prezesem Stowarzyszenia FPUNKT. Wsp\xf3\u0142pracuje z mi\u0119dzynarodow\u0105 firm\u0105 Forever. Zosta\u0142a finalistk\u0105 konkursu im. Ireny Sendlerowej \u201eZa naprawianie \u015bwiata\u201d, otrzyma\u0142a tak\u017ce Medal Komisji Edukacji Narodowej. Aktywnie wsp\xf3\u0142pracuje z O\u015brodkiem Doskonalenia Nauczycieli w S\u0142upsku prowadz\u0105c wyk\u0142ady i warsztaty dla nauczycieli. Jest tak\u017ce prelegentk\u0105 na konferencjach dziel\u0105c si\u0119 swoj\u0105 wiedz\u0105. Pasj\u0105 Natalii s\u0105 musicale, kt\xf3re tworzy wsp\xf3lnie z m\u0142odzie\u017c\u0105. Jej spektakle stan\u0119\u0142y na Stadionie Narodowym (spektakl \u201eSzukaj\u0105c siebie\u201d) a tak\u017ce na du\u017cej scenie Teatru Muzycznego w Gdyni (musical \u201eSzepty serc\u201d)."}),Object(s.jsx)("p",{className:"description__read-less",children:"(czytaj mniej)"})]})]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__img",children:Object(s.jsx)("img",{src:g,alt:"Edyta Wojeciechowicz"})}),Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__name",children:Object(s.jsxs)("h2",{children:["EDYTA",Object(s.jsx)("br",{}),"WOJCIECHOWICZ"]})}),Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor__description",children:[Object(s.jsx)("p",{className:"description__short",children:"uko\u0144czy\u0142a wy\u017csze studia na Wydziale Prawa i Administracji Uniwersytetu Gda\u0144skiego o dw\xf3ch specjalno\u015bciach: Administracja i Prawo i na obu tych kierunkach uzyska\u0142a tytu\u0142 magistra z wynikiem bardzo dobrym. Praca magisterska na kierunku Prawo sporz\u0105dzona w ramach seminarium z Prawa Karnego Materialnego zosta\u0142a wyr\xf3\u017cniona."}),Object(s.jsx)("p",{className:"description__read-more",children:"(czytaj dalej)"}),Object(s.jsxs)("p",{className:"description__full",children:["uko\u0144czy\u0142a wy\u017csze studia na Wydziale Prawa i Administracji Uniwersytetu Gda\u0144skiego o dw\xf3ch specjalno\u015bciach: Administracja i Prawo i na obu tych kierunkach uzyska\u0142a tytu\u0142 magistra z wynikiem bardzo dobrym. Praca magisterska na kierunku Prawo sporz\u0105dzona w ramach seminarium z Prawa Karnego Materialnego zosta\u0142a wyr\xf3\u017cniona.",Object(s.jsx)("br",{}),Object(s.jsx)("br",{}),"Od 2008 roku do\u015bwiadczenie zawodowe zdoby\u0142a podczas pracy organach \u015bcigania, Prokuraturze i S\u0105dzie oraz Kancelarii Adwokackiej. Po uko\u0144czeniu aplikacji adwokackiej i uzyskaniu prawa do wykonywania zawodu adwokata prowadzi indywidualn\u0105 Kancelari\u0119 Adwokack\u0105. W ramach praktyki zawodowej zajmuje si\u0119 sprawami gospodarczymi, karnymi, w tym post\u0119powaniem w sprawach nieletnich, cywilnymi, rodzinnymi z uwzgl\u0119dnieniem spaw o rozw\xf3d, kontakty, alimenty i inne, administracyjnymi, post\u0119powaniem egzekucyjnym. Nadto w ramach praktyki zawodowej prowadzi badania naukowe z zakresu prawa medycznego. Zast\u0119puj\u0119 r\xf3wnie\u017c osoby pokrzywdzone przed Wojew\xf3dzkimi Komisjami do Orzekania o zdarzeniach Medycznych.",Object(s.jsx)("br",{}),Object(s.jsx)("br",{}),"Wpisana na list\u0119 sta\u0142ych Mediator\xf3w Prezesa S\u0105du Okr\u0119gowego w S\u0142upsku. Pe\u0142ni funkcj\u0119 kuratora s\u0105dowego os\xf3b pokrzywdzonych przest\u0119pstwem.  Wsp\xf3\u0142pracuje ze Stowarzyszeniem ,,Ovum\u201d w Gdyni. Kancelaria corocznie bierze udzia\u0142 w og\xf3lnopolskiej akcji dnia bezp\u0142atnych porad prawnych \u201eAdwokaci Pro Bono\u201d oraz  wsp\xf3\u0142pracuje ze Stowarzyszeniami oraz Fundacjami. ",Object(s.jsx)("br",{}),Object(s.jsx)("br",{}),"Prywatnie: biega, jest molem ksi\u0105\u017ckowym, zakochanym w polskim morzu i chi\u0144skiej kuchni. "]}),Object(s.jsx)("p",{className:"description__read-less",children:"(czytaj mniej)"})]})]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__img",children:Object(s.jsx)("img",{src:x,alt:"Katarzyna Szwiec"})}),Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__name",children:Object(s.jsxs)("h2",{children:["KATARZYNA",Object(s.jsx)("br",{}),"SZWIEC"]})}),Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor__description",children:[Object(s.jsx)("p",{className:"description__short",children:"absolwentka Liceum Medycznego w Wejherowie na kierunku piel\u0119gniarstwo. Studiowa\u0142a kosmetologi\u0119 w Wy\u017cszej Szkole Zdrowia, Urody i Edukacji w Poznaniu - Wydzia\u0142 zamiejscowy w Gdyni. Od ponad 19 lat prowadzi Studio Odnowy Biologicznej Virgo . Jest to jedno z bardziej presti\u017cowych gabinet\xf3w w mie\u015bcie . Przez te lata uko\u0144czy\u0142a wiele szkole\u0144 z tej dziedziny."}),Object(s.jsx)("p",{className:"description__read-more",children:"(czytaj dalej)"}),Object(s.jsx)("p",{className:"description__full",children:"absolwentka Liceum Medycznego w Wejherowie na kierunku piel\u0119gniarstwo. Studiowa\u0142a kosmetologi\u0119 w Wy\u017cszej Szkole Zdrowia, Urody i Edukacji w Poznaniu - Wydzia\u0142 zamiejscowy w Gdyni. Od ponad 19 lat prowadzi Studio Odnowy Biologicznej Virgo . Jest to jedno z bardziej presti\u017cowych gabinet\xf3w w mie\u015bcie . Przez te lata uko\u0144czy\u0142a wiele szkole\u0144 z tej dziedziny. Dzisiaj w gabinecie wykonywane s\u0105 zabiegi podstawowej piel\u0119gnacji kosmetycznej po lasery jak i pe\u0142n\u0105 medycyn\u0119 estetyczn\u0105 pod okiem dermatologa z kt\xf3rym wsp\xf3\u0142pracuj\u0119. Od 4 lat wyk\u0142adowca na WSB w Gda\u0144sku - kierunek kosmetologia. Niespe\u0142na 5 lat temu podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 budowy drugiej nogi biznesowej w marketingu sieciowym, wybieraj\u0105c Ameryka\u0144sk\u0105 Firm\u0119 Forever. Przez ten kr\xf3tki czas rozbudowa\u0142a mi\u0119dzynarodowy biznes w tej bran\u017cy . Dzisiaj jako Senior Manager jest liderem wyj\u0105tkowej grupy os\xf3b w Polsce i na \u015bwiecie . Od 4 lat czynnie zaanga\u017cowana w Fundacji L\u0119borskie Hospicjum Stacjonarne . Piastuj\u0105c stanowisko zast\u0119pcy przewodnicz\u0105cej rady fundacji. Organizatorka wielu szkole\u0144 biznesowych. "}),Object(s.jsx)("p",{className:"description__read-less",children:"(czytaj mniej)"})]})]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__img",children:Object(s.jsx)("img",{src:N,alt:"Wiktor Witkowski"})}),Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__name",children:Object(s.jsxs)("h2",{children:["WIKTOR",Object(s.jsx)("br",{}),"WITKOWSKI"]})}),Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor__description",children:[Object(s.jsx)("p",{className:"description__short",children:"absolwent kierunku prawo na Wydziale Prawa Kanonicznego, Prawa i Administracji Katolickiego Uniwersytetu Jana Paw\u0142a II w Lublinie i absolwent Studi\xf3w Podyplomowych z zakresu Prawa W\u0142asno\u015bci Intelektualnej i Prawa Nowych Technologii odbytych na Wydziale Prawa i Administracji Uniwersytetu Gda\u0144skiego. Mediator wpisany na list\u0119 Gdy\u0144skiego Centrum Mediacji."}),Object(s.jsx)("p",{className:"description__read-more",children:"(czytaj dalej)"}),Object(s.jsxs)("p",{className:"description__full",children:["absolwent kierunku prawo na Wydziale Prawa Kanonicznego, Prawa i Administracji Katolickiego Uniwersytetu Jana Paw\u0142a II w Lublinie i absolwent Studi\xf3w Podyplomowych z zakresu Prawa W\u0142asno\u015bci Intelektualnej i Prawa Nowych Technologii odbytych na Wydziale Prawa i Administracji Uniwersytetu Gda\u0144skiego. Mediator wpisany na list\u0119 Gdy\u0144skiego Centrum Mediacji.",Object(s.jsx)("br",{}),Object(s.jsx)("br",{}),"Radca prawny wpisany na list\u0119 radc\xf3w prawnych Okr\u0119gowej Izby Radc\xf3w Prawnych w Gda\u0144sku. Posiada do\u015bwiadczenie w zakresie kompleksowej obs\u0142ugi prawnej przedsi\u0119biorc\xf3w.  W swojej dzia\u0142alno\u015bci koncentruje si\u0119 w \u015bwiadczeniu szeroko poj\u0119tej pomocy prawnej na rzecz przedsi\u0119biorc\xf3w i os\xf3b fizycznych, w tym negocjowaniu i zawieraniu ug\xf3d s\u0105dowych oraz pozas\u0105dowych."]}),Object(s.jsx)("p",{className:"description__read-less",children:"(czytaj mniej)"})]})]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__img",children:Object(s.jsx)("img",{src:A,alt:"Oskar Lizun"})}),Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__name",children:Object(s.jsxs)("h2",{children:["OSKAR",Object(s.jsx)("br",{}),"LIZUN"]})}),Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor__description",children:[Object(s.jsx)("p",{className:"description__short",children:"ur. 27 czerwca 1988 r. w Szczecinie. Przez pierwsze 7 lat mieszka\u0142 w \u015awidninie, a nast\u0119pnie w L\u0119borku. Przedsi\u0119biorca z powo\u0142ania, otwarty umys\u0142, praktyk biznesu, kt\xf3ry rozwin\u0105\u0142 firm\u0119 Direct Call od zera do ponad 100 pracownik\xf3w. Wsp\xf3\u0142w\u0142a\u015bciciel Pomorskiej Grupy Fotowoltaicznej, po godzinach DJ Oscar Lloyd w nocnych klubach, a prywatnie - m\u0105\u017c i ojciec."}),Object(s.jsx)("p",{className:"description__read-more",children:"(czytaj dalej)"}),Object(s.jsxs)("p",{className:"description__full",children:["ur. 27 czerwca 1988 r. w Szczecinie. Przez pierwsze 7 lat mieszka\u0142 w \u015awidninie, a nast\u0119pnie w L\u0119borku. Przedsi\u0119biorca z powo\u0142ania, otwarty umys\u0142, praktyk biznesu, kt\xf3ry rozwin\u0105\u0142 firm\u0119 Direct Call od zera do ponad 100 pracownik\xf3w. Wsp\xf3\u0142w\u0142a\u015bciciel Pomorskiej Grupy Fotowoltaicznej, po godzinach DJ Oscar Lloyd w nocnych klubach, a prywatnie - m\u0105\u017c i ojciec.",Object(s.jsx)("br",{}),Object(s.jsx)("br",{}),"M\u0142ody Oskar dorasta\u0142 pod skrzyd\u0142ami przedsi\u0119biorczej mamy, kt\xf3ra zarz\u0105dza\u0142a w\u0142asnymi sklepami z bielizn\u0105. Ch\u0142opak ju\u017c od najm\u0142odszych lat kszta\u0142ci\u0142 w sobie postawy przedsi\u0119biorcze. Kiedy niefortunnie zepsu\u0142 ukochane Playstation, na napraw\u0119 zarobi\u0142 sam, zbieraj\u0105c truskawki. Szybko zrozumia\u0142, \u017ce praca daje wymierne korzy\u015bci.",Object(s.jsx)("br",{}),Object(s.jsx)("br",{}),"By\u0142 przeci\u0119tnym uczniem. W podstaw\xf3wce mia\u0142 dobre oceny, ale od gimnazjum sytuacja zacz\u0119\u0142a si\u0119 pogarsza\u0107. \u2014 Zdolny, ale le\u0144 \u2014 m\xf3wili. Szkolna \u0142awa i zamkni\u0119cie w murach schemat\xf3w nie by\u0142y jego mocn\u0105 stron\u0105. Zdecydowanie lepiej odnajdywa\u0142 si\u0119 w pracy. W zamian za \u201ekieszonkowe\u201d pomaga\u0142 wujkom i kuzynom, a w p\xf3\u017aniejszych latach dorabia\u0142 na budowie czy by\u0142 kasjerem w du\u017cej sieci sklep\xf3w spo\u017cywczych. Po zdanej maturze przeprowadzi\u0142 si\u0119 do Tr\xf3jmiasta.",Object(s.jsx)("br",{}),Object(s.jsx)("br",{}),"Rozpocz\u0105\u0142 studia, kt\xf3re szybko porzuci\u0142. Wieczorami \u0142\u0105czy\u0142 pasj\u0119 z zarobkowaniem, stoj\u0105c za konsolet\u0105 w pomorskich klubach. Za dnia pracowa\u0142 w telemarketingu, gdzie po 5 miesi\u0105cach awansowa\u0142 na team leader\u2019a. Z firm\u0105, kt\xf3ra da\u0142a mu szans\u0119 na ogromny rozw\xf3j po\u017cegna\u0142 si\u0119 po 5 latach. Zapragn\u0105\u0142 zmian i rozpocz\u0105\u0142 karier\u0119 wicedyrektora w towarzystwie ubezpieczeniowym. Za bran\u017c\u0105 telemarketingu szybko zat\u0119skni\u0142. Gdy pojawi\u0142a si\u0119 okazja, aby rozwin\u0105\u0107 dzia\u0142 call center dla jednej z tr\xf3jmiejskich firm - nie zastanawia\u0142 si\u0119 d\u0142ugo. I to by\u0142 sukces!",Object(s.jsx)("br",{}),Object(s.jsx)("br",{}),"Powoli w Oskarze kie\u0142kowa\u0142a my\u015bl o stworzeniu w\u0142asnego biznesu. Brakowa\u0142o jedynie kapita\u0142u i wsp\xf3lnika. Rok 2016 okaza\u0142 si\u0119 by\u0107 tym prze\u0142omowym. Oskar stan\u0105\u0142 w\xf3wczas na czele firmy Direct Call - Pomorska Grupa Sprzeda\u017cowa Sp. z o.o. Razem ze wsp\xf3lnikiem zaczynali od 4 biurek, a dzisiaj zarz\u0105dzaj\u0105 120 stanowiskami operacyjnymi i ponad setk\u0105 pracownik\xf3w. Mimo sukcesu, Oskar Lizun nie spoczywa na laurach. W trakcie pandemii wzni\xf3s\u0142 firm\u0119 na nowy, ca\u0142kowicie zdalny poziom, a obecnie jest r\xf3wnie\u017c wsp\xf3\u0142w\u0142a\u015bcicielem dobrze rokuj\u0105cej Pomorskiej Grupy Sprzeda\u017cowej."]}),Object(s.jsx)("p",{className:"description__read-less",children:"(czytaj mniej)"})]})]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__img",children:Object(s.jsx)("img",{src:f,alt:"Filip Koniecki"})}),Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__name",children:Object(s.jsxs)("h2",{children:["FILIP",Object(s.jsx)("br",{}),"KONIECKI"]})}),Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor__description",children:[Object(s.jsx)("p",{className:"description__short",children:'absolwent Wydzia\u0142u Dziennikarstwa i Nauk Politycznych Uniwersytetu Warszawskiego (specjalizacja telewizyjna). W 2012 roku obroni\u0142 prac\u0119 magistersk\u0105, kt\xf3rej promotorem by\u0142 prof. Jerzy Bralczyk. Analizie poddana zosta\u0142a siatka poj\u0119ciowa s\u0142owa "luksus" i zwi\u0105zana z nim retoryka tekst\xf3w reklamowych.'}),Object(s.jsx)("p",{className:"description__read-more",children:"(czytaj dalej)"}),Object(s.jsxs)("p",{className:"description__full",children:['absolwent Wydzia\u0142u Dziennikarstwa i Nauk Politycznych Uniwersytetu Warszawskiego (specjalizacja telewizyjna). W 2012 roku obroni\u0142 prac\u0119 magistersk\u0105, kt\xf3rej promotorem by\u0142 prof. Jerzy Bralczyk. Analizie poddana zosta\u0142a siatka poj\u0119ciowa s\u0142owa "luksus" i zwi\u0105zana z nim retoryka tekst\xf3w reklamowych.',Object(s.jsx)("br",{}),Object(s.jsx)("br",{}),'Fascynacji s\u0142owem towarzyszy\u0142a pasja do tworzenia film\xf3w kr\xf3tkometra\u017cowych, kt\xf3ra zaowocowa\u0142a dyplomem Akademii Filmu i Telewizji w Warszawie w 2017 roku na kierunku monta\u017c filmowy. Zrealizowa\u0142 etiudy w konwencji refleksyjno-satyrycznej  ("Niedow\u0142ad", "Tramwaj, kt\xf3remu by\u0142o smutno", "Poezja", "Psychoanalityk", "Wiosna", "Homo XXI", "Deadline"), pokazuj\u0105ce paradoksy i absurdy ludzkiej egzystencji. "Psychonalityk" dosta\u0142 si\u0119 do 10 najlepszych film\xf3w polskiej sekcji Sundance Channel Festiwal w 2015 roku. W latach 2013-2015 wsp\xf3\u0142tworzy\u0142 magazyn w\u0119dkarski "W\u0119dr\xf3wki z w\u0119dk\u0105", zwracaj\u0105cy uwag\u0119 na pi\u0119kno polskiej przyrody.',Object(s.jsx)("br",{}),Object(s.jsx)("br",{}),'Najwi\u0119kszym wyzwaniem zawodowym i przygod\u0105 \u017cycia by\u0142a wsp\xf3\u0142praca operatorsko-monta\u017cowa przy filmie dokumentalnym "Nieletni in\u017cynierowie"(2019) w re\u017cyserii Aleksandry Skowron i Hanny Polak, opowiadaj\u0105cym o tym, co mo\u017ce si\u0119 sta\u0107, gdy grupa "zwyk\u0142ych" nastolatk\xf3w trafi na charyzmatycznego nauczyciela. Magiczna historia rozbudzania potencja\u0142u, drzemi\u0105cego w ka\u017cdym m\u0142odym cz\u0142owieku, zosta\u0142a zakwalifikowana na kilka znacz\u0105cych mi\u0119dzynarodowych festiwali filmowych (m.in. Docs Against Gravity, Satisfied Eye, Zlin Film Festiwal).']}),Object(s.jsx)("p",{className:"description__read-less",children:"(czytaj mniej)"})]})]})]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"mentors",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"menotrs-stripe"}),Object(s.jsxs)(v.a,{navigation:{nextEl:".nextNav",prevEl:".prevNav"},slidesPerView:1,loop:!0,pagination:{el:".pagination",clickable:!0},children:[Object(s.jsx)(S.a,{children:Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"menotrs-stripe"}),Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__img",children:Object(s.jsx)("img",{src:O,alt:"Natalia Zara\u0144ska"})}),Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor__description",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__name",children:Object(s.jsxs)("h2",{children:["NATALIA",Object(s.jsx)("br",{}),"ZARA\u0143SKA"]})}),Object(s.jsx)("p",{className:"description__full",children:"w 2001r. zdoby\u0142a tytu\u0142 mgr pedagogiki ze specjalizacj\u0105 resocjalizacja i rozpocz\u0119\u0142a prac\u0119 jako przewodnik m\u0142odych ludzi w szkole. By\u0142 to czas niezwyk\u0142y, kiedy mog\u0142a rozwija\u0107 swoje pasje, wsp\xf3\u0142pracowa\u0107, tworzy\u0107 projekty i zdobywa\u0107 wykszta\u0142cenie. Uko\u0144czy\u0142a studia podyplomowe w zakresie doradztwa zawodowego, pomocy psychologicznej oraz psychologii pozytywnej. Jej dzisiejszej drodze zawodowej kierunek wyznaczy\u0142 coaching. Coachem zosta\u0142a w 2017r. Ten prze\u0142omowy moment sprawi\u0142, \u017ce po\u0142\u0105czy\u0142a ca\u0142\u0105 dotychczasow\u0105 wiedz\u0119, aby uczy\u0107 si\u0119 od najlepszych i stworzy\u0107 przestrze\u0144, w kt\xf3rej wszyscy mog\u0105 budzi\u0107 swoj\u0105 \u015bwiadomo\u015b\u0107. W 2019r. zosta\u0142a tak\u017ce facylitatorem Job Craftingu, gdy\u017c jest przekonana, jak wa\u017cne jest poczucie sensu i zaanga\u017cowania w miejscu pracy. Jej mentorami s\u0105 Paul Martinelli oraz Joe Dispenza . To od nich czerpie wiedz\u0119, to oni nadaj\u0105 kierunek jej pracy. Jest trenerem, m\xf3wc\u0105 i coachem The John Maxwell Team , mi\u0119dzynarodowej firmy, wywodz\u0105cej si\u0119 ze Stan\xf3w Zjednoczonych, obecnie najwi\u0119kszej organizacji szkol\u0105cej w zakresie przyw\xf3dztwa i komunikacji na \u015bwiecie, pos\u0142uguj\u0105cej si\u0119 autorskimi programami opracowanymi przez dr Johna C. Maxwella. Ponadto Natalia jest w\u0142a\u015bcicielk\u0105 Akademii Rozwoju Prosperity w ramach, kt\xf3rej dzia\u0142a szko\u0142a Brainy oraz Akademia Lidera Still Up. Jest tak\u017ce wsp\xf3\u0142w\u0142a\u015bcicielk\u0105 firmy, w ramach kt\xf3rej organizuje obozy naukowe. Jest prezesem Stowarzyszenia FPUNKT. Wsp\xf3\u0142pracuje z mi\u0119dzynarodow\u0105 firm\u0105 Forever. Zosta\u0142a finalistk\u0105 konkursu im. Ireny Sendlerowej \u201eZa naprawianie \u015bwiata\u201d, otrzyma\u0142a tak\u017ce Medal Komisji Edukacji Narodowej. Aktywnie wsp\xf3\u0142pracuje z O\u015brodkiem Doskonalenia Nauczycieli w S\u0142upsku prowadz\u0105c wyk\u0142ady i warsztaty dla nauczycieli. Jest tak\u017ce prelegentk\u0105 na konferencjach dziel\u0105c si\u0119 swoj\u0105 wiedz\u0105. Pasj\u0105 Natalii s\u0105 musicale, kt\xf3re tworzy wsp\xf3lnie z m\u0142odzie\u017c\u0105. Jej spektakle stan\u0119\u0142y na Stadionie Narodowym (spektakl \u201eSzukaj\u0105c siebie\u201d) a tak\u017ce na du\u017cej scenie Teatru Muzycznego w Gdyni (musical \u201eSzepty serc\u201d)."})]})]})}),Object(s.jsx)(S.a,{children:Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"menotrs-stripe"}),Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__img",children:Object(s.jsx)("img",{src:g,alt:"Edyta Wojeciechowicz"})}),Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor__description",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__name",children:Object(s.jsxs)("h2",{children:["EDYTA",Object(s.jsx)("br",{}),"WOJCIECHOWICZ"]})}),Object(s.jsxs)("p",{className:"description__full",children:["uko\u0144czy\u0142a wy\u017csze studia na Wydziale Prawa i Administracji Uniwersytetu Gda\u0144skiego o dw\xf3ch specjalno\u015bciach: Administracja i Prawo i na obu tych kierunkach uzyska\u0142a tytu\u0142 magistra z wynikiem bardzo dobrym. Praca magisterska na kierunku Prawo sporz\u0105dzona w ramach seminarium z Prawa Karnego Materialnego zosta\u0142a wyr\xf3\u017cniona.",Object(s.jsx)("br",{}),Object(s.jsx)("br",{}),"Od 2008 roku do\u015bwiadczenie zawodowe zdoby\u0142a podczas pracy organach \u015bcigania, Prokuraturze i S\u0105dzie oraz Kancelarii Adwokackiej. Po uko\u0144czeniu aplikacji adwokackiej i uzyskaniu prawa do wykonywania zawodu adwokata prowadzi indywidualn\u0105 Kancelari\u0119 Adwokack\u0105. W ramach praktyki zawodowej zajmuje si\u0119 sprawami gospodarczymi, karnymi, w tym post\u0119powaniem w sprawach nieletnich, cywilnymi, rodzinnymi z uwzgl\u0119dnieniem spaw o rozw\xf3d, kontakty, alimenty i inne, administracyjnymi, post\u0119powaniem egzekucyjnym. Nadto w ramach praktyki zawodowej prowadzi badania naukowe z zakresu prawa medycznego. Zast\u0119puj\u0119 r\xf3wnie\u017c osoby pokrzywdzone przed Wojew\xf3dzkimi Komisjami do Orzekania o zdarzeniach Medycznych.",Object(s.jsx)("br",{}),Object(s.jsx)("br",{}),"Wpisana na list\u0119 sta\u0142ych Mediator\xf3w Prezesa S\u0105du Okr\u0119gowego w S\u0142upsku. Pe\u0142ni funkcj\u0119 kuratora s\u0105dowego os\xf3b pokrzywdzonych przest\u0119pstwem.  Wsp\xf3\u0142pracuje ze Stowarzyszeniem ,,Ovum\u201d w Gdyni. Kancelaria corocznie bierze udzia\u0142 w og\xf3lnopolskiej akcji dnia bezp\u0142atnych porad prawnych \u201eAdwokaci Pro Bono\u201d oraz  wsp\xf3\u0142pracuje ze Stowarzyszeniami oraz Fundacjami. ",Object(s.jsx)("br",{}),Object(s.jsx)("br",{}),"Prywatnie: biega, jest molem ksi\u0105\u017ckowym, zakochanym w polskim morzu i chi\u0144skiej kuchni. "]})]})]})}),Object(s.jsx)(S.a,{children:Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"menotrs-stripe"}),Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__img",children:Object(s.jsx)("img",{src:x,alt:"Katarzyna Szwiec"})}),Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor__description",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__name",children:Object(s.jsxs)("h2",{children:["KATARZYNA",Object(s.jsx)("br",{}),"SZWIEC"]})}),Object(s.jsx)("p",{className:"description__full",children:"absolwentka Liceum Medycznego w Wejherowie na kierunku piel\u0119gniarstwo. Studiowa\u0142a kosmetologi\u0119 w Wy\u017cszej Szkole Zdrowia, Urody i Edukacji w Poznaniu - Wydzia\u0142 zamiejscowy w Gdyni. Od ponad 19 lat prowadzi Studio Odnowy Biologicznej Virgo . Jest to jedno z bardziej presti\u017cowych gabinet\xf3w w mie\u015bcie . Przez te lata uko\u0144czy\u0142a wiele szkole\u0144 z tej dziedziny. Dzisiaj w gabinecie wykonywane s\u0105 zabiegi podstawowej piel\u0119gnacji kosmetycznej po lasery jak i pe\u0142n\u0105 medycyn\u0119 estetyczn\u0105 pod okiem dermatologa z kt\xf3rym wsp\xf3\u0142pracuj\u0119. Od 4 lat wyk\u0142adowca na WSB w Gda\u0144sku - kierunek kosmetologia. Niespe\u0142na 5 lat temu podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 budowy drugiej nogi biznesowej w marketingu sieciowym, wybieraj\u0105c Ameryka\u0144sk\u0105 Firm\u0119 Forever. Przez ten kr\xf3tki czas rozbudowa\u0142a mi\u0119dzynarodowy biznes w tej bran\u017cy . Dzisiaj jako Senior Manager jest liderem wyj\u0105tkowej grupy os\xf3b w Polsce i na \u015bwiecie . Od 4 lat czynnie zaanga\u017cowana w Fundacji L\u0119borskie Hospicjum Stacjonarne . Piastuj\u0105c stanowisko zast\u0119pcy przewodnicz\u0105cej rady fundacji. Organizatorka wielu szkole\u0144 biznesowych. "})]})]})}),Object(s.jsx)(S.a,{children:Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"menotrs-stripe"}),Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__img",children:Object(s.jsx)("img",{src:N,alt:"Wiktor Witkowski"})}),Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor__description",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__name",children:Object(s.jsxs)("h2",{children:["WIKTOR",Object(s.jsx)("br",{}),"WITKOWSKI"]})}),Object(s.jsxs)("p",{className:"description__full",children:["absolwent kierunku prawo na Wydziale Prawa Kanonicznego, Prawa i Administracji Katolickiego Uniwersytetu Jana Paw\u0142a II w Lublinie i absolwent Studi\xf3w Podyplomowych z zakresu Prawa W\u0142asno\u015bci Intelektualnej i Prawa Nowych Technologii odbytych na Wydziale Prawa i Administracji Uniwersytetu Gda\u0144skiego. Mediator wpisany na list\u0119 Gdy\u0144skiego Centrum Mediacji.",Object(s.jsx)("br",{}),Object(s.jsx)("br",{}),"Radca prawny wpisany na list\u0119 radc\xf3w prawnych Okr\u0119gowej Izby Radc\xf3w Prawnych w Gda\u0144sku. Posiada do\u015bwiadczenie w zakresie kompleksowej obs\u0142ugi prawnej przedsi\u0119biorc\xf3w.  W swojej dzia\u0142alno\u015bci koncentruje si\u0119 w \u015bwiadczeniu szeroko poj\u0119tej pomocy prawnej na rzecz przedsi\u0119biorc\xf3w i os\xf3b fizycznych, w tym negocjowaniu i zawieraniu ug\xf3d s\u0105dowych oraz pozas\u0105dowych."]})]})]})}),Object(s.jsx)(S.a,{children:Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"menotrs-stripe"}),Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__img",children:Object(s.jsx)("img",{src:A,alt:"Oskar Lizun"})}),Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor__description",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__name",children:Object(s.jsxs)("h2",{children:["OSKAR",Object(s.jsx)("br",{}),"LIZUN"]})}),Object(s.jsxs)("p",{className:"description__full",children:["ur. 27 czerwca 1988 r. w Szczecinie. Przez pierwsze 7 lat mieszka\u0142 w \u015awidninie, a nast\u0119pnie w L\u0119borku. Przedsi\u0119biorca z powo\u0142ania, otwarty umys\u0142, praktyk biznesu, kt\xf3ry rozwin\u0105\u0142 firm\u0119 Direct Call od zera do ponad 100 pracownik\xf3w. Wsp\xf3\u0142w\u0142a\u015bciciel Pomorskiej Grupy Fotowoltaicznej, po godzinach DJ Oscar Lloyd w nocnych klubach, a prywatnie - m\u0105\u017c i ojciec.",Object(s.jsx)("br",{}),Object(s.jsx)("br",{}),"M\u0142ody Oskar dorasta\u0142 pod skrzyd\u0142ami przedsi\u0119biorczej mamy, kt\xf3ra zarz\u0105dza\u0142a w\u0142asnymi sklepami z bielizn\u0105. Ch\u0142opak ju\u017c od najm\u0142odszych lat kszta\u0142ci\u0142 w sobie postawy przedsi\u0119biorcze. Kiedy niefortunnie zepsu\u0142 ukochane Playstation, na napraw\u0119 zarobi\u0142 sam, zbieraj\u0105c truskawki. Szybko zrozumia\u0142, \u017ce praca daje wymierne korzy\u015bci.",Object(s.jsx)("br",{}),Object(s.jsx)("br",{}),"By\u0142 przeci\u0119tnym uczniem. W podstaw\xf3wce mia\u0142 dobre oceny, ale od gimnazjum sytuacja zacz\u0119\u0142a si\u0119 pogarsza\u0107. \u2014 Zdolny, ale le\u0144 \u2014 m\xf3wili. Szkolna \u0142awa i zamkni\u0119cie w murach schemat\xf3w nie by\u0142y jego mocn\u0105 stron\u0105. Zdecydowanie lepiej odnajdywa\u0142 si\u0119 w pracy. W zamian za \u201ekieszonkowe\u201d pomaga\u0142 wujkom i kuzynom, a w p\xf3\u017aniejszych latach dorabia\u0142 na budowie czy by\u0142 kasjerem w du\u017cej sieci sklep\xf3w spo\u017cywczych. Po zdanej maturze przeprowadzi\u0142 si\u0119 do Tr\xf3jmiasta.",Object(s.jsx)("br",{}),Object(s.jsx)("br",{}),"Rozpocz\u0105\u0142 studia, kt\xf3re szybko porzuci\u0142. Wieczorami \u0142\u0105czy\u0142 pasj\u0119 z zarobkowaniem, stoj\u0105c za konsolet\u0105 w pomorskich klubach. Za dnia pracowa\u0142 w telemarketingu, gdzie po 5 miesi\u0105cach awansowa\u0142 na team leader\u2019a. Z firm\u0105, kt\xf3ra da\u0142a mu szans\u0119 na ogromny rozw\xf3j po\u017cegna\u0142 si\u0119 po 5 latach. Zapragn\u0105\u0142 zmian i rozpocz\u0105\u0142 karier\u0119 wicedyrektora w towarzystwie ubezpieczeniowym. Za bran\u017c\u0105 telemarketingu szybko zat\u0119skni\u0142. Gdy pojawi\u0142a si\u0119 okazja, aby rozwin\u0105\u0107 dzia\u0142 call center dla jednej z tr\xf3jmiejskich firm - nie zastanawia\u0142 si\u0119 d\u0142ugo. I to by\u0142 sukces!",Object(s.jsx)("br",{}),Object(s.jsx)("br",{}),"Powoli w Oskarze kie\u0142kowa\u0142a my\u015bl o stworzeniu w\u0142asnego biznesu. Brakowa\u0142o jedynie kapita\u0142u i wsp\xf3lnika. Rok 2016 okaza\u0142 si\u0119 by\u0107 tym prze\u0142omowym. Oskar stan\u0105\u0142 w\xf3wczas na czele firmy Direct Call - Pomorska Grupa Sprzeda\u017cowa Sp. z o.o. Razem ze wsp\xf3lnikiem zaczynali od 4 biurek, a dzisiaj zarz\u0105dzaj\u0105 120 stanowiskami operacyjnymi i ponad setk\u0105 pracownik\xf3w. Mimo sukcesu, Oskar Lizun nie spoczywa na laurach. W trakcie pandemii wzni\xf3s\u0142 firm\u0119 na nowy, ca\u0142kowicie zdalny poziom, a obecnie jest r\xf3wnie\u017c wsp\xf3\u0142w\u0142a\u015bcicielem dobrze rokuj\u0105cej Pomorskiej Grupy Sprzeda\u017cowej."]})]})]})}),Object(s.jsx)(S.a,{children:Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"menotrs-stripe"}),Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__img",children:Object(s.jsx)("img",{src:f,alt:"Filip Koniecki"})}),Object(s.jsxs)("div",{className:"mentor__description",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"mentor__name",children:Object(s.jsxs)("h2",{children:["FILIP",Object(s.jsx)("br",{}),"KONIECKI"]})}),Object(s.jsxs)("p",{className:"description__full",children:['absolwent Wydzia\u0142u Dziennikarstwa i Nauk Politycznych Uniwersytetu Warszawskiego (specjalizacja telewizyjna). W 2012 roku obroni\u0142 prac\u0119 magistersk\u0105, kt\xf3rej promotorem by\u0142 prof. Jerzy Bralczyk. Analizie poddana zosta\u0142a siatka poj\u0119ciowa s\u0142owa "luksus" i zwi\u0105zana z nim retoryka tekst\xf3w reklamowych.',Object(s.jsx)("br",{}),Object(s.jsx)("br",{}),'Fascynacji s\u0142owem towarzyszy\u0142a pasja do tworzenia film\xf3w kr\xf3tkometra\u017cowych, kt\xf3ra zaowocowa\u0142a dyplomem Akademii Filmu i Telewizji w Warszawie w 2017 roku na kierunku monta\u017c filmowy. Zrealizowa\u0142 etiudy w konwencji refleksyjno-satyrycznej  ("Niedow\u0142ad", "Tramwaj, kt\xf3remu by\u0142o smutno", "Poezja", "Psychoanalityk", "Wiosna", "Homo XXI", "Deadline"), pokazuj\u0105ce paradoksy i absurdy ludzkiej egzystencji. "Psychonalityk" dosta\u0142 si\u0119 do 10 najlepszych film\xf3w polskiej sekcji Sundance Channel Festiwal w 2015 roku. W latach 2013-2015 wsp\xf3\u0142tworzy\u0142 magazyn w\u0119dkarski "W\u0119dr\xf3wki z w\u0119dk\u0105", zwracaj\u0105cy uwag\u0119 na pi\u0119kno polskiej przyrody.',Object(s.jsx)("br",{}),Object(s.jsx)("br",{}),'Najwi\u0119kszym wyzwaniem zawodowym i przygod\u0105 \u017cycia by\u0142a wsp\xf3\u0142praca operatorsko-monta\u017cowa przy filmie dokumentalnym "Nieletni in\u017cynierowie"(2019) w re\u017cyserii Aleksandry Skowron i Hanny Polak, opowiadaj\u0105cym o tym, co mo\u017ce si\u0119 sta\u0107, gdy grupa "zwyk\u0142ych" nastolatk\xf3w trafi na charyzmatycznego nauczyciela. Magiczna historia rozbudzania potencja\u0142u, drzemi\u0105cego w ka\u017cdym m\u0142odym cz\u0142owieku, zosta\u0142a zakwalifikowana na kilka znacz\u0105cych mi\u0119dzynarodowych festiwali filmowych (m.in. Docs Against Gravity, Satisfied Eye, Zlin Film Festiwal).']})]})]})})]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"swiper-nav",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"prevNav",children:Object(s.jsx)("img",{src:P,alt:"Strza\u0142ki s\u0142u\u017c\u0105ce do przewijania"})}),Object(s.jsx)("div",{className:"pagination"}),Object(s.jsx)("div",{className:"nextNav",children:Object(s.jsx)("img",{src:P,alt:"Strza\u0142ki s\u0142u\u017c\u0105ce do przewijania"})})]})]})]})}W.a.use([Z.a,M.a]);var I=i.p+"static/media/dots3.64f8c96f.png",J=i(23),R=i(24);function B(){return Object(s.jsxs)(s.Fragment,{children:[Object(s.jsxs)("div",{className:"footer",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"footer__img",children:Object(s.jsx)("img",{src:I,alt:"Ozdobne kszta\u0142ty"})}),Object(s.jsx)("div",{className:"stripe-orange"}),Object(s.jsxs)("div",{className:"footer__info",children:[Object(s.jsx)("p",{children:"Zaj\u0119cia rozpoczynaj\u0105 si\u0119 4 listopada 2020r. uroczyst\u0105 inauguracj\u0105 i odbywaj\u0105 si\u0119 w ka\u017cd\u0105 \u015brod\u0119 w godzinach 17:00-20:00"}),Object(s.jsx)("p",{children:"Szczeg\xf3\u0142owy plan s\u0142uchacze otrzymaj\u0105 w dniu inauguracji."}),Object(s.jsx)("p",{children:"W ramach Akademii Lidera Still Up s\u0142uchacze maj\u0105 75 godzin (100 godzin dydaktycznych) zaj\u0119\u0107  (liczba godzin mo\u017ce ulec zmianie przy p\xf3\u017aniejszym uruchomieniu zaj\u0119\u0107)"}),Object(s.jsxs)("p",{children:["Grupy maksymalnie 10 os\xf3b ",Object(s.jsx)("br",{}),"Warunkiem uruchomienia zaj\u0119\u0107 jest liczba 8 os\xf3b."]}),Object(s.jsxs)("p",{children:[Object(s.jsx)("bold",{children:"Koszt:"})," 350z\u0142 miesi\u0119cznie"]})]})]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"contact",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"contact__map",children:Object(s.jsx)("iframe",{src:"https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d2314.0101239323008!2d17.791033216011215!3d54.55094699150002!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x46fdc2bf1b2b5b27%3A0x2f90741ed2c06d06!2sD%C5%82uga%2024%2C%2084-353!5e0!3m2!1spl!2spl!4v1604338035726!5m2!1spl!2spl",frameBorder:"0"})}),Object(s.jsxs)("div",{className:"contact__info",children:[Object(s.jsx)("h4",{children:"KONTAKT"}),Object(s.jsxs)("p",{children:["Akademia Lidera Still Up",Object(s.jsx)("br",{}),"ul. D\u0142uga 24A",Object(s.jsx)("br",{}),"84-353 L\u0119bork Mosty"]}),Object(s.jsx)("p",{children:"tel. 601 069 863"}),Object(s.jsx)("a",{href:"//www.facebook.com/AkademiaLideraStillUp",className:"contact__icon",children:Object(s.jsx)(J.a,{icon:R.a,size:"2x"})})]})]})]})}function K(){return Object(s.jsxs)(s.Fragment,{children:[Object(s.jsx)(l,{}),Object(s.jsx)(h,{}),Object(s.jsx)(T,{}),Object(s.jsx)(B,{})]})}var C=function(){return Object(s.jsx)(t.a,{basename:"stillup",children:Object(s.jsx)(z.c,{children:Object(s.jsx)(z.a,{exact:!0,path:"/",component:K})})})};n.a.render(Object(s.jsx)(c.a.StrictMode,{children:Object(s.jsx)(C,{})}),document.getElementById("root"))}},[[40,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.1c656adf.chunk.js.map