(this.webpackJsonpstillup=this.webpackJsonpstillup||[]).push([[0],{22:function(e,a,i){},28:function(e,a,i){"use strict";i.r(a);var s=i(0),o=i(1),c=i.n(o),t=i(14),z=i.n(t),n=i(15),r=i(2),d=(i(22),i.p+"static/media/stillup.b2de5886.png"),j=i.p+"static/media/logoMobile.a6b8cfe6.jpg",b=i.p+"static/media/dotsMobile.270f7e88.png";function w(){return Object(s.jsxs)(s.Fragment,{children:[Object(s.jsxs)("div",{className:"topBar",children:[Object(s.jsxs)("div",{className:"topBar__up",children:[Object(s.jsxs)("div",{className:"topBar__header",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"topBar__header-logo",children:Object(s.jsx)("img",{src:d,alt:"Still Up"})}),Object(s.jsx)("div",{className:"stripe"}),Object(s.jsx)("h1",{children:"AKADEMIA LIDERA"})]}),Object(s.jsx)("div",{className:"topBar__logo",children:Object(s.jsx)("img",{src:j,alt:"Logo projektu Still Up"})})]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"topBar__description",children:[Object(s.jsx)("p",{children:"... to wyj\u0105tkowa i jednocze\u015bnie nietypowa przestrze\u0144 dla m\u0142odych ludzi, kt\xf3rzy chc\u0105 w swoim \u017cyciu osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces. Je\u015bli masz uko\u0144czone 15 lat,  mo\u017cesz wst\u0105pi\u0107 w szeregi Akademii i zosta\u0107 s\u0142uchaczem, prowadzonym przez mentor\xf3w z wielu bran\u017c zawodowych, kt\xf3rzy przeka\u017c\u0105 Tobie swoj\u0105 wiedz\u0119 i do\u015bwiadczenie. To jedyna taka szko\u0142a w L\u0119borku, kt\xf3rej program zosta\u0142 napisany przez grup\u0119 przedsi\u0119biorc\xf3w, aby nauczy\u0107 Ciebie wszystkich potrzebnych kompetencji w zakresie przyw\xf3dztwa, a tak\u017ce pom\xf3c Tobie odkry\u0107 i rozwin\u0105\u0107 Tw\xf3j potencja\u0142. Przyw\xf3dztwo to wp\u0142yw, a nie pozycja zawodowa czy stanowisko."}),Object(s.jsx)("div",{className:"dotsMobile",children:Object(s.jsx)("img",{src:b,alt:"Ozdobne kszta\u0142ty"})}),Object(s.jsx)("p",{children:"Przyw\xf3dztwo to ludzie. Bycia dobrym i skutecznym liderem mo\u017cna si\u0119 nauczy\u0107. Jednak wszystko zaczyna si\u0119 od Ciebie. Najpierw to Ty musisz sta\u0107 si\u0119 przyw\xf3dc\u0105 dla siebie samego/samej, nauczy\u0107 si\u0119 zarz\u0105dza\u0107 sob\u0105. Wyposa\u017cy\u0107 si\u0119 w zestaw narz\u0119dzi, aby w przysz\u0142o\u015bci inni szli za Twoimi s\u0142owami. Szli nie dlatego, \u017ce musz\u0105, ale dlatego, \u017ce chc\u0105."})]})]}),Object(s.jsx)("h2",{className:"mobile-header",children:"Wszystko zaczyna si\u0119 bowiem od Ciebie."})]})}var m=i.p+"static/media/section1.0f4e42b4.png",l=i.p+"static/media/section2.d4c7b27e.png",p=i.p+"static/media/section3.217ce92c.png",y=i.p+"static/media/section4.8b958aff.png";function h(){return Object(s.jsxs)("div",{className:"themes",children:[Object(s.jsx)("p",{children:"Nasza Akademia zosta\u0142a podzielona na kilka blok\xf3w tematycznych. W ramach ka\u017cdego z nich nauczysz si\u0119 lub wzmocnisz w sobie kompetencje, aby sta\u0107 si\u0119 niezawodnym przyw\xf3dc\u0105."}),Object(s.jsxs)("div",{className:"theme",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"theme__logo",children:Object(s.jsx)("img",{src:m,alt:"Ozdobny obrazek"})}),Object(s.jsxs)("h2",{className:"theme__name",children:[Object(s.jsx)("black",{children:"I."}),"Inicjatywa",Object(s.jsx)("br",{}),"Inwencja",Object(s.jsx)("br",{}),"Efektywno\u015b\u0107"]}),Object(s.jsx)("p",{className:"theme__text",children:"Dw\xf3ch niezwyk\u0142ych mentor\xf3w Katarzyna Szwiec i Oskar Lizun. Przedsi\u0119biorcy, kt\xf3rzy naucz\u0105 Ci\u0119, \u017ce biznes to po\u0142\u0105czenie logiki, wiary i wytrwa\u0142o\u015bci. Wsp\xf3lnie z nimi odkryjesz, jakie s\u0105 korzy\u015bci i ograniczenia biznesu, zaplanujesz swoj\u0105 przysz\u0142o\u015b\u0107, odkrywaj\u0105c w\u0142asny potencja\u0142. Poznasz tajniki prowadzenie w\u0142asnego biznesu, a co najwa\u017cniejsze  - odkryjesz, \u017ce biznes to przede wszystkim ludzie. Wsp\xf3lnie z nimi b\u0119dziesz stawa\u0142/a si\u0119 takim przyw\xf3dc\u0105, za jakim sam/a chcia\u0142by\u015b/aby\u015b pod\u0105\u017ca\u0107."}),Object(s.jsx)("p",{className:"theme__bold",children:"Ta przestrze\u0144 zawiera 6 spotka\u0144 po 3 godziny."})]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"theme",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"theme__logo",children:Object(s.jsx)("img",{src:l,alt:"Ozdobny obrazek"})}),Object(s.jsxs)("h2",{className:"theme__name",children:[Object(s.jsx)("black",{children:"II."}),"System",Object(s.jsx)("br",{}),"Kryterium",Object(s.jsx)("br",{}),"Kanon"]}),Object(s.jsx)("p",{className:"theme__text",children:"Adwokat Edyta Wojciechowicz oraz radca prawny Wiktor Witkowski zaprosz\u0105 Ciebie w \u015bwiat prawniczych zawi\u0142o\u015bci. Poka\u017c\u0105 Tobie, jakie s\u0105 mo\u017cliwe nast\u0119pstwa dzia\u0142a\u0144 (co mog\u0105 oznacza\u0107 niekt\xf3re Twoje zachowania na gruncie prawa karnego oraz ich wp\u0142yw na karier\u0119 zawodow\u0105). Przedstawi\u0105 konsekwencje wynikaj\u0105ce z zaniechania odpowiedniej interakcji z urz\u0119dami oraz s\u0105dami w \u017cyciu zawodowym oraz prywatnym. Wyposa\u017c\u0105 Ciebie w wiedz\u0119 z zakresu prawa gospodarczego. Uka\u017c\u0105 przed Tob\u0105 obowi\u0105zki przedsi\u0119biorcy, a tak\u017ce ograniczenia swobody podejmowania dzia\u0142alno\u015bci gospodarczej. Naucz\u0105 Ciebie mediacji i negocjacji, a tak\u017ce porusz\u0105 niezwykle wa\u017cny temat mobbingu."}),Object(s.jsx)("p",{className:"theme__bold",children:"Ta przestrze\u0144 zawiera 6 spotka\u0144 po 3 godziny."})]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"theme",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"theme__logo",children:Object(s.jsx)("img",{src:p,alt:"Ozdobny obrazek"})}),Object(s.jsxs)("h2",{className:"theme__name",children:[Object(s.jsx)("black",{children:"III."}),"Popularno\u015b\u0107",Object(s.jsx)("br",{}),"Niezawodno\u015b\u0107",Object(s.jsx)("br",{}),"Zwyci\u0119stwo"]}),Object(s.jsx)("p",{className:"theme__text",children:"Trzech artyst\xf3w z bran\u017cy filmowej i fotograficznej Joanna Piotrowicz, Tomasz Oczkowski oraz Filip Konecki odkryj\u0105 przed Tob\u0105 \u015bwiat, kt\xf3ry odkrywaj\u0105, kiedy staj\u0105 po drugiej stronie kamery czy aparatu. Aby przewodzi\u0107 innym, musisz nauczy\u0107 si\u0119 wywiera\u0107 wp\u0142yw. Prawie 100% tego kim chcemy by\u0107, co chcemy mie\u0107 i robi\u0107, dzieje si\u0119 przy wsp\xf3\u0142udziale innych os\xf3b. I niezale\u017cnie od tego, dok\u0105d pod\u0105\u017cysz, to Ty jeste\u015b swoj\u0105 mark\u0105 osobist\u0105. Ludzie zawsze Ci\u0119 obserwuj\u0105, cz\u0119\u015b\u0107 z nich Ciebie na\u015bladuje,  idzie za Twoim g\u0142osem. Mamy ogromny wp\u0142yw na kszta\u0142towanie tego, jak ludzie my\u015bl\u0105, czuj\u0105 i dzia\u0142aj\u0105 poprzez komunikacj\u0119 z nimi. Przyw\xf3dca musi by\u0107 pewny swoich s\u0142\xf3w, gest\xf3w i zachowa\u0144. To inni daj\u0105 Tobie pozwolenie, aby\u015b do nich m\xf3wi\u0142/a. Zatem musisz wiedzie\u0107, jak inni Ciebie widz\u0105 i s\u0142ysz\u0105."}),Object(s.jsx)("p",{className:"theme__bold",children:"Ta przestrze\u0144 zawiera 7 spotka\u0144 po 3 godziny."})]}),Object(s.jsxs)("div",{className:"theme",children:[Object(s.jsx)("div",{className:"theme__logo",children:Object(s.jsx)("img",{src:y,alt:"Ozdobny obrazek"})}),Object(s.jsxs)("h2",{className:"theme__name",children:[Object(s.jsx)("black",{children:"IV."}),"Moc",Object(s.jsx)("br",{}),"Potencja\u0142",Object(s.jsx)("br",{}),"Wiara"]}),Object(s.jsx)("p",{className:"theme__text",children:"Coach, trener psychologii pozytywnej i doradca zawodowy w jednej osobie \u2013 Natalia Zara\u0144ska - zabierze Ciebie w niezwyk\u0142\u0105 podr\xf3\u017c, kt\xf3ra by\u0107 mo\u017ce czasami nie b\u0119dzie podr\xf3\u017c\u0105 \u0142atw\u0105. Cz\u0119sto b\u0119dzie niewygodna, b\u0119dzie wymaga\u0142a od Ciebie odwiedzenia miejsc, o kt\xf3rych chcia\u0142e\u015b/a\u015b zapomnie\u0107. To podr\xf3\u017c w g\u0142\u0105b siebie. Przyw\xf3dca musi dobrze zarz\u0105dza\u0107 sob\u0105, radzi\u0107 sobie z emocjami, zna\u0107 w\u0142asn\u0105 warto\u015b\u0107 i by\u0107 pewnym siebie. Zna\u0107 swoje zasoby i ograniczenia. Wiedzie\u0107, jak zarz\u0105dza\u0107 zmian\u0105. Tego wszystkiego nauczysz si\u0119 w tej podr\xf3\u017cy. To odkrywanie oprzemy na 21 prawach przyw\xf3dztwa oraz 15 prawach rozwoju Johna Maxwella, kt\xf3ry uczy tego, jak zosta\u0107 liderem i skutecznie rozwija\u0107 sw\xf3j potencja\u0142 od ponad 40 lat na ca\u0142ym \u015bwiecie."}),Object(s.jsx)("p",{className:"theme__bold",children:"Ta przestrze\u0144 zawiera 6 spotka\u0144 po 3 godziny."})]})]})}function k(){return Object(s.jsxs)(s.Fragment,{children:[Object(s.jsx)(w,{}),Object(s.jsx)(h,{})]})}var u=function(){return Object(s.jsx)(n.a,{basename:"stillup",children:Object(s.jsx)(r.c,{children:Object(s.jsx)(r.a,{exact:!0,path:"/",component:k})})})};z.a.render(Object(s.jsx)(c.a.StrictMode,{children:Object(s.jsx)(u,{})}),document.getElementById("root"))}},[[28,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.0d2ba50a.chunk.js.map